{"plantelEquipo": {"deporte": {"@id": "1", "#text": "F\u00fatbol"}, "categoria": {"@id": "10", "@canal": "chile", "#text": "Chile - Primera Divisi\u00f3n"}, "campeonato": {"@id": "5688", "#text": "Chile - Primera Divisi\u00f3n 2020"}, "campeonatoNombreAlternativo": {"@id": "5688", "#text": "Primera Divisi\u00f3n 2019"}, "fechaActual": "20200420", "equipo": [{"@id": "143", "@nombre": "Audax Italiano", "@sigla": "AUD", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@tipo": "club", "jugadores": {"@cant": "30", "jugador": [{"@id": "224914", "nombre": "Tom\u00e1s Alejandro", "apellido": "Ahumada Oteiza", "nombreCorto": "Tom\u00e1s Ahumada", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-06-24", "horaNacimiento": null, "edad": "18", "peso": "74", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "25", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "105811", "nombre": "Jos\u00e9 Antonio", "apellido": "Devecchi", "nombreCorto": "Jos\u00e9 Devecchi", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-07-09", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "81", "altura": "188", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "12", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "210196", "nombre": "Joaqu\u00edn Andr\u00e9s", "apellido": "Garc\u00eda Epull", "nombreCorto": "Joaqu\u00edn Garc\u00eda", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-05-06", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "82", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "13", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "94971", "nombre": "Joaqu\u00edn Emanuel", "apellido": "Mu\u00f1oz Almarza", "nombreCorto": "Joaqu\u00edn Mu\u00f1oz", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-12-28", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "82", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "1", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "106342", "nombre": "Osvaldo Javier", "apellido": "Bosso Torres", "nombreCorto": "Osvaldo Bosso", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-10-14", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "69", "altura": "177", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "4", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "4285", "nombre": "Nicol\u00e1s Ignacio", "apellido": "Crovetto Aqueveque", "nombreCorto": "Nicol\u00e1s Crovetto", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1986-03-15", "horaNacimiento": null, "edad": "34", "peso": "63", "altura": "174", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "15", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "164388", "nombre": "Ricardo Antonio", "apellido": "Escobar Acu\u00f1a", "nombreCorto": "Ricardo Escobar", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-03-30", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "71", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "18", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "75816", "nombre": "Manuel El\u00edas", "apellido": "Fern\u00e1ndez Guzm\u00e1n", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-01-25", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "78", "altura": "183", "apodo": "Manuel Fern\u00e1ndez", "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "3", "pais": {"@paisId": "12", "#text": "Uruguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "193391", "nombre": "Nicol\u00e1s Esteban", "apellido": "Fern\u00e1ndez Mu\u00f1oz", "nombreCorto": "Nicol\u00e1s Fern\u00e1ndez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-08-03", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "66", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "7", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "8158", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "31059", "nombre": "Carlos Alfredo", "apellido": "Labr\u00edn Candia", "nombreCorto": "Carlos Labr\u00edn", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-12-02", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "81", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "2", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "245913", "nombre": "Marcelo Jos\u00e9 Tom\u00e1s", "apellido": "Medel Kappes", "nombreCorto": "Marcelo Medel", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-09-24", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "56", "altura": "168", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "27", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "225524", "nombre": "Crist\u00f3bal Felipe", "apellido": "Mu\u00f1oz V\u00e1squez", "nombreCorto": "Crist\u00f3bal Mu\u00f1oz", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-10-11", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "75", "altura": "184", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "24", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "119956", "nombre": "Fabi\u00e1n Andr\u00e9s", "apellido": "Torres Cuello", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-04-27", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "81", "altura": "178", "apodo": "Fabi\u00e1n Torres", "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "5", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "82754", "nombre": "Diego Ignacio", "apellido": "Torres Quintana", "nombreCorto": "Diego Torres", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1992-07-31", "horaNacimiento": null, "edad": "27", "peso": "70", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "6", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "82561", "nombre": "Luis Alberto", "apellido": "Cabrera Figueroa", "nombreCorto": "Luis Cabrera", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-01-07", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "62", "altura": "168", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246121", "nombre": "Alfred Jeafra", "apellido": "Canales C\u00e9spedes", "nombreCorto": "Alfred Canales", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-04-27", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "70", "altura": "186", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "26", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "202471", "nombre": "Bryan Jes\u00fas", "apellido": "Figueroa de la Hoz", "nombreCorto": "Bryan Figueroa", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-06-21", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "69", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "17", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "135185", "nombre": "Jorge Alexis", "apellido": "Henr\u00edquez Neira", "nombreCorto": "Jorge Henr\u00edquez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-06-17", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": "68", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "11", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "31705", "nombre": "Pablo Dami\u00e1n", "apellido": "Lavandeira Hern\u00e1ndez", "nombreCorto": "Pablo Lavandeira", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-05-11", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "80", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "20", "pais": {"@paisId": "12", "#text": "Uruguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "112083", "nombre": "Iv\u00e1n Patricio", "apellido": "Ledezma Ahumada", "nombreCorto": "Iv\u00e1n Ledezma", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-07-19", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "70", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "14", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "115217", "nombre": "Crist\u00f3bal Osvaldo", "apellido": "Mar\u00edn Barrios", "nombreCorto": "Crist\u00f3bal Mar\u00edn", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-06-03", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": "66", "altura": "166", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "23", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "118505", "nombre": "Ariel El\u00edas", "apellido": "Mart\u00ednez Arce", "nombreCorto": "Ariel Mart\u00ednez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-01-10", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "69", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "10", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "147909", "nombre": "Ren\u00e9 Antonio", "apellido": "Mel\u00e9ndez Plaza", "nombreCorto": "Ren\u00e9 Mel\u00e9ndez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-11-19", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "67", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "8", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "170241", "nombre": "Oliver Jes\u00fas", "apellido": "Rojas Mu\u00f1oz", "nombreCorto": "Oliver Rojas", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-06-11", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "57", "altura": "168", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "28", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "88415", "nombre": "\u00c1lvaro Alejandro", "apellido": "Delgado Sciaraffia", "nombreCorto": "\u00c1lvaro Delgado", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-05-13", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "69", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "16", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "164759", "nombre": "Rodrigo Juli\u00e1n", "apellido": "Holgado", "nombreCorto": "Rodrigo Holgado", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-06-28", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "70", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "9", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "95064", "nombre": "Nicol\u00e1s Iv\u00e1n", "apellido": "Orellana Acu\u00f1a", "nombreCorto": "Nicol\u00e1s Orellana", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-09-03", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "67", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "22", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246122", "nombre": "Genaro", "apellido": "Ponce", "nombreCorto": "Genaro Ponce", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-04-15", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "30", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "163954", "nombre": "Jes\u00fas Andr\u00e9s", "apellido": "Ram\u00edrez D\u00edaz", "nombreCorto": "Jes\u00fas Ram\u00edrez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-05-04", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "76", "altura": "184", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "19", "pais": {"@paisId": "13", "#text": "Venezuela"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "223106", "nombre": "Francisco", "apellido": "Meneghini Correa", "nombreCorto": "Francisco Meneghini", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1988-08-13", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "5", "#text": "DT"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}]}, "jugadoresDadosBaja": {"@cant": "0"}}, {"@id": "144", "@nombre": "Cobresal", "@sigla": "COB", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@tipo": "club", "jugadores": {"@cant": "33", "jugador": [{"@id": "18864", "nombre": "Jorge Luis", "apellido": "Deschamps M\u00e9ndez", "nombreCorto": "Jorge Deschamps", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1984-05-13", "horaNacimiento": null, "edad": "35", "peso": "77", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "1", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "16892", "nombre": "Sebasti\u00e1n Alberto", "apellido": "L\u00f3pez", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1985-09-14", "horaNacimiento": null, "edad": "34", "peso": "85", "altura": "187", "apodo": "Sebasti\u00e1n L\u00f3pez", "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "22", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "16167", "nombre": "Leandro", "apellido": "Requena", "nombreCorto": "Leandro Requena", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-07-29", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "81", "altura": "187", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "1", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "214965", "nombre": "Ariki Henua", "apellido": "Y\u00e1\u00f1ez Cruz", "nombreCorto": "Ariki Y\u00e1\u00f1ez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-06-06", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "73", "altura": "184", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "12", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "202465", "nombre": "Iv\u00e1n Alejandro", "apellido": "Contreras Araya", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-07-26", "horaNacimiento": null, "edad": "18", "peso": null, "altura": null, "apodo": "Iv\u00e1n Contreras", "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "32", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "16209", "nombre": "Ariel Elpidio", "apellido": "Coronel", "nombreCorto": "Ariel Coronel", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1987-07-17", "horaNacimiento": null, "edad": "32", "peso": "73", "altura": "182", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "4", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "214944", "nombre": "Marcelo", "apellido": "Filla", "nombreCorto": "Marcelo Filla", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-02-14", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "64", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "2", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "31058", "nombre": "Rodolfo Antonio", "apellido": "Gonz\u00e1lez Ar\u00e1nguiz", "nombreCorto": "Rodolfo Gonz\u00e1lez", "ladoHabil": "izquierdo", "fechaNacimiento": "1989-02-28", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "70", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "5", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "79421", "nombre": "Marcelo Pablo", "apellido": "Jorquera Silva", "nombreCorto": null, "ladoHabil": "izquierdo", "fechaNacimiento": "1992-10-13", "horaNacimiento": null, "edad": "27", "peso": "71", "altura": "173", "apodo": "Marcelo Jorquera", "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "7", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "214886", "nombre": "Cristhofer Ignacio", "apellido": "Mes\u00edas Sep\u00falveda", "nombreCorto": "Cristopher Mes\u00edas", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-05-02", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "72", "altura": "179", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "13", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "8285", "nombre": "Mario Esteban", "apellido": "Pardo Acu\u00f1a", "nombreCorto": "Mario Pardo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1988-05-13", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "74", "altura": "182", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "2", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "51681", "nombre": "Sebasti\u00e1n Ignacio", "apellido": "Silva P\u00e9rez", "nombreCorto": "Sebasti\u00e1n Silva", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-07-16", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "76", "altura": "179", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "26", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246302", "nombre": "Andy", "apellido": "Aguilera", "nombreCorto": "Andy Aguilera", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2002-03-19", "horaNacimiento": null, "edad": "18", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "30", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "214943", "nombre": "Pablo Ignacio", "apellido": "C\u00e1rdenas Baeza", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-02-10", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "68", "altura": "177", "apodo": "Pablo C\u00e1rdenas", "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "27", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "59146", "nombre": "Marcelo", "apellido": "Ca\u00f1ete", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-04-16", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "75", "altura": "179", "apodo": "Marcelo Ca\u00f1ete", "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "19", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "214945", "nombre": "Diego Andr\u00e9s", "apellido": "C\u00e9spedes Maturana", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-09-25", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "68", "altura": "181", "apodo": "Diego C\u00e9spedes", "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "28", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "45840", "nombre": "Eduardo Ignacio", "apellido": "Far\u00edas D\u00edaz", "nombreCorto": "Eduardo Far\u00edas", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1988-01-01", "horaNacimiento": null, "edad": "32", "peso": "75", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "16", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "169517", "nombre": "Juan Carlos", "apellido": "Gaete Contreras", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-05-21", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "66", "altura": "174", "apodo": "Juan Gaete", "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "83444", "nombre": "Juan Rodrigo", "apellido": "Guti\u00e9rrez Arenas", "nombreCorto": "Juan Guti\u00e9rrez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-02-11", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "60", "altura": "163", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "8", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "215103", "nombre": "Lucas Ignacio", "apellido": "Portilla Portilla", "nombreCorto": "Lucas Portilla", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-11-10", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "70", "altura": "164", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "24", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "54745", "nombre": "Franco Marcelo", "apellido": "Ragusa Nappe", "nombreCorto": "Franco Ragusa", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-07-27", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "77", "altura": "179", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "19", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "101318", "nombre": "John Antonio", "apellido": "Santander Plaza", "nombreCorto": "John Santander", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-05-15", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": "65", "altura": "168", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "15", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "225527", "nombre": "Luis Ingancio", "apellido": "Vergara Loyola", "nombreCorto": "Luis Vergara", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-01-29", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "66", "altura": "177", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "31", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "68830", "nombre": "Sebasti\u00e1n Edgardo", "apellido": "C\u00e9spedes Reyes", "nombreCorto": "Sebasti\u00e1n C\u00e9spedes", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1992-04-18", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "58", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "23", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "19083", "nombre": "Rodolfo Vicente", "apellido": "Gamarra Varela", "nombreCorto": "Rodolfo Gamarra", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1988-12-10", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "66", "altura": "166", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "6", "pais": {"@paisId": "10", "#text": "Paraguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "170", "@nombre": "Paraguay", "@paisId": "10", "@paisNombre": "Paraguay", "@paisSigla": "PAR", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "47481", "nombre": "Lino Waldemar", "apellido": "Maldonado G\u00e1rnica", "nombreCorto": "Lino Maldonado", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-02-08", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "72", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "24", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "173640", "nombre": "Alan Guillermo", "apellido": "Murialdo", "nombreCorto": "Alan Murialdo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1992-09-24", "horaNacimiento": null, "edad": "27", "peso": "94", "altura": "194", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "9", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "62919", "nombre": "Leonardo Andr\u00e9s", "apellido": "Olivera Troncoso", "nombreCorto": "Leonardo Olivera", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1987-06-08", "horaNacimiento": null, "edad": "32", "peso": "77", "altura": "179", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "225629", "nombre": "Benjamin Rodrigo", "apellido": "Osses Miranda", "nombreCorto": "Benjamin Osses", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2002-06-24", "horaNacimiento": null, "edad": "17", "peso": "71", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1668", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "69577", "nombre": "Felipe Andr\u00e9s", "apellido": "Reynero Galarce", "nombreCorto": "Felipe Reynero", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-03-14", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "75", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "11", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "54699", "nombre": "Fabi\u00e1n Andr\u00e9s", "apellido": "Saavedra Mu\u00f1oz", "nombreCorto": "Fabi\u00e1n Saavedra", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1992-01-27", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "67", "altura": "168", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "18", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "4470", "nombre": "Sebasti\u00e1n Esteban", "apellido": "Varas Moreno", "nombreCorto": "Sebasti\u00e1n Varas", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1988-08-01", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "82", "altura": "184", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "23", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "14917", "nombre": "Gustavo", "apellido": "Huerta Araya", "nombreCorto": "Gustavo Huerta", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1957-10-15", "horaNacimiento": null, "edad": "62", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "5", "#text": "DT"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}]}, "jugadoresDadosBaja": {"@cant": "1", "jugador": {"@id": "46106", "nombre": "Carlos Humberto", "apellido": "Escobar Ortiz", "nombreCorto": "Carlos Escobar", "fechaBaja": "2020-01-10", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-12-24", "horaNacimiento": null, "peso": "77", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "29", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "155", "@nombre": "Deportes Temuco", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "club"}, "localidad": null}}}, {"@id": "95", "@nombre": "Colo Colo", "@sigla": "COL", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@tipo": "club", "jugadores": {"@cant": "30", "jugador": [{"@id": "88413", "nombre": "Brayan Josu\u00e9", "apellido": "Cort\u00e9s Fern\u00e1ndez", "nombreCorto": "Brayan Cort\u00e9s", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-03-11", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": "87", "altura": "186", "apodo": "Brayan Cort\u00e9s", "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "1", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "208067", "nombre": "Julio Esteban", "apellido": "Fierro Diaz", "nombreCorto": "Julio Fierro", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2002-04-09", "horaNacimiento": null, "edad": "18", "peso": "82", "altura": "184", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "24", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "8158", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "45517", "nombre": "Dar\u00edo Esteban", "apellido": "Melo Pulgar", "nombreCorto": "Dar\u00edo Melo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-03-24", "horaNacimiento": null, "edad": "27", "peso": "74", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "25", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "49408", "nombre": "Miguel \u00c1ngel", "apellido": "Pinto", "nombreCorto": "Miguel Pinto", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1983-07-04", "horaNacimiento": null, "edad": "36", "peso": "82", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "12", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "45", "nombre": "Julio Alberto", "apellido": "Barroso", "nombreCorto": "Julio Barroso", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1985-01-16", "horaNacimiento": null, "edad": "35", "peso": "75", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "5", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "82753", "nombre": "Felipe Manuel", "apellido": "Campos Mosquera", "nombreCorto": "Felipe Campos", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-11-08", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "80", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "28", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "70134", "nombre": "Ronald Bladimir", "apellido": "De la Fuente Arias", "nombreCorto": "Ronald De la Fuente", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-01-25", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "68", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "19", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "3251", "nombre": "Juan Manuel", "apellido": "Insaurralde", "nombreCorto": "Juan Insaurralde", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1984-10-03", "horaNacimiento": null, "edad": "35", "peso": "87", "altura": "187", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "6", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "21", "@nombre": "Argentina", "@paisId": "1", "@paisNombre": "Argentina", "@paisSigla": "ARG", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "47257", "nombre": "\u00d3scar Mauricio", "apellido": "Opazo Lara", "nombreCorto": "\u00d3scar Opazo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-10-18", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "68", "altura": "169", "apodo": "\u00d3scar Opazo", "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "16", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "101259", "nombre": "Brayan Alfonso", "apellido": "V\u00e9jar Utreras", "nombreCorto": "Brayan V\u00e9jar", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-07-14", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "70", "altura": "169", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "23", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "60300", "nombre": "Mat\u00edas Ezequiel", "apellido": "Zaldivia", "nombreCorto": "Mat\u00edas Zaldivia", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-01-22", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "79", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "4", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "214578", "nombre": "Williams H\u00e9ctor", "apellido": "Alarc\u00f3n Cepeda", "nombreCorto": "Williams Alarc\u00f3n", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-11-29", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "69", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "3", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "3339", "nombre": "Carlos Emilio", "apellido": "Carmona Tello", "nombreCorto": null, "ladoHabil": "derecho", "fechaNacimiento": "1987-02-21", "horaNacimiento": null, "edad": "33", "peso": "76", "altura": "179", "apodo": "Carlos Carmona", "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "29", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "2792", "nombre": "Mat\u00edas Ariel", "apellido": "Fern\u00e1ndez Fern\u00e1ndez", "nombreCorto": "Mat\u00edas Fern\u00e1ndez", "ladoHabil": "derecho", "fechaNacimiento": "1986-05-15", "horaNacimiento": null, "edad": "33", "peso": "76", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "14", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "65037", "nombre": "C\u00e9sar Nicol\u00e1s", "apellido": "Fuentes Gonz\u00e1lez", "nombreCorto": "C\u00e9sar Fuentes", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-04-12", "horaNacimiento": null, "edad": "27", "peso": "70", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "24", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "70009", "nombre": "Nicol\u00e1s Alexander", "apellido": "Maturana Caneo", "nombreCorto": "Nicol\u00e1s Maturana", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-07-08", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "63", "altura": "164", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "30", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "208078", "nombre": "Vicente Tom\u00e1s", "apellido": "Pizarro Durcudoy", "nombreCorto": "Vicente Pizarro", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2002-11-05", "horaNacimiento": null, "edad": "17", "peso": "68", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "34", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1668", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "147912", "nombre": "Branco Antonio", "apellido": "Provoste Ovalle", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-04-14", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "68", "altura": "172", "apodo": "Branco Provoste", "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "27", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1668", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "162894", "nombre": "Gabriel Alonso", "apellido": "Suazo Urbina", "nombreCorto": "Gabriel Suazo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-08-09", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "70", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "17", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "8158", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "78042", "nombre": "Leonardo Felipe", "apellido": "Valencia Rossel", "nombreCorto": "Leonardo Valencia", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-04-25", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "74", "altura": "186", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "10", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "191309", "nombre": "Carlo Alberto", "apellido": "Villanueva Fuentes", "nombreCorto": "Carlo Villanueva", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-07-01", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "73", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "26", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "208090", "nombre": "Luciano Daniel", "apellido": "Arriagada Garcia", "nombreCorto": "Luciano Arriagada", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2002-04-30", "horaNacimiento": null, "edad": "17", "peso": "66", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "32", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "4596", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "55210", "nombre": "Nicol\u00e1s", "apellido": "Blandi", "nombreCorto": "Nicol\u00e1s Blandi", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-01-13", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "78", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "20", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "126708", "nombre": "Marcos Nikolas", "apellido": "Bolados Hidalgo", "nombreCorto": "Marcos Bolados", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-02-28", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "72", "altura": "170", "apodo": "Marcos Bolados", "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "11", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "79209", "nombre": "Basilio Gabriel", "apellido": "Costa Heredia", "nombreCorto": "Gabriel Costa", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-04-02", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "69", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "8", "pais": {"@paisId": "12", "#text": "Uruguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "171", "@nombre": "Per\u00fa", "@paisId": "11", "@paisNombre": "Per\u00fa", "@paisSigla": "PER", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "147916", "nombre": "Iv\u00e1n Andr\u00e9s", "apellido": "Morales Bravo", "nombreCorto": "Iv\u00e1n Morales", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-07-29", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "80", "altura": "180", "apodo": "Iv\u00e1n Morales", "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "18", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "8158", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "17110", "nombre": "Pablo Nicol\u00e1s", "apellido": "Mouche", "nombreCorto": "Pablo Mouche", "ladoHabil": "izquierdo", "fechaNacimiento": "1987-10-11", "horaNacimiento": null, "edad": "32", "peso": "72", "altura": "177", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "15", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "21", "@nombre": "Argentina", "@paisId": "1", "@paisNombre": "Argentina", "@paisSigla": "ARG", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "8286", "nombre": "Esteban Efra\u00edn", "apellido": "Paredes Quintanilla", "nombreCorto": "Esteban Paredes", "ladoHabil": "ambidiestro", "fechaNacimiento": "1980-08-01", "horaNacimiento": null, "edad": "39", "peso": "82", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "7", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "80074", "nombre": "Javier Andr\u00e9s", "apellido": "Parraguez Herrera", "nombreCorto": "Javier Parraguez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-12-31", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "86", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "9", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "45605", "nombre": "Gualberto", "apellido": "Jara", "nombreCorto": "Gualberto Jara", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1959-07-13", "horaNacimiento": null, "edad": "60", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "5", "#text": "DT"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "10", "#text": "Paraguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}]}, "jugadoresDadosBaja": {"@cant": "1", "jugador": {"@id": "82535", "nombre": "Mario Alfredo", "apellido": "Salas Saieg", "nombreCorto": "Mario Salas", "fechaBaja": "2020-02-25", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1967-10-11", "horaNacimiento": null, "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "5", "#text": "DT"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}}}, {"@id": "145", "@nombre": "Coquimbo Unido", "@sigla": "COQ", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@tipo": "club", "jugadores": {"@cant": "30", "jugador": [{"@id": "169184", "nombre": "Mat\u00edas Nicol\u00e1s", "apellido": "Cano", "nombreCorto": "Mat\u00edas Cano", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1986-04-20", "horaNacimiento": null, "edad": "34", "peso": "67", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "1", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "76046", "nombre": "Guillermo Enrique", "apellido": "Orellana Riquelme", "nombreCorto": "Guillermo Orellana", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1986-07-29", "horaNacimiento": null, "edad": "33", "peso": "76", "altura": "179", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "25", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "105699", "nombre": "Daniel Enrique", "apellido": "Retamal Vargas", "nombreCorto": "Daniel Retamal", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-06-17", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "68", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "12", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "45998", "nombre": "Nicol\u00e1s", "apellido": "Berardo", "nombreCorto": "Nicol\u00e1s Berardo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-07-26", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "75", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "3", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "43715", "nombre": "Juan Carlos", "apellido": "Espinoza Reyes", "nombreCorto": "Juan Carlos Espinoza", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-07-05", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "77", "altura": "164", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "27", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "168952", "nombre": "V\u00edctor Miguel", "apellido": "Gonz\u00e1lez Chang", "nombreCorto": "V\u00edctor Gonz\u00e1lez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-05-30", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": "78", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "23", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "115337", "nombre": "Ra\u00fal Andr\u00e9s", "apellido": "Osorio Medina", "nombreCorto": "Ra\u00fal Osorio", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-06-29", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "75", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "20", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "107403", "nombre": "Federico Hern\u00e1n", "apellido": "Pereyra", "nombreCorto": "Federico Pereyra", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-01-04", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "73", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "29", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "107454", "nombre": "Flavio Germ\u00e1n", "apellido": "Rojas Catal\u00e1n", "nombreCorto": "Flavio Rojas", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-01-16", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "75", "altura": "185", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "5", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "126958", "nombre": "Bayron Antonio", "apellido": "Saavedra Navarro", "nombreCorto": "Bayron Saavedra", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-07-06", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "70", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "26", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "179243", "nombre": "John Michael", "apellido": "Salas Torres", "nombreCorto": "John Salas", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-10-12", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "72", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "22", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "232889", "nombre": "Diego", "apellido": "Vergara", "nombreCorto": "Diego Vergara", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2002-08-04", "horaNacimiento": null, "edad": "17", "peso": "72", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "2", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "59779", "nombre": "Benjam\u00edn Fernando", "apellido": "Vidal Allendes", "nombreCorto": "Benjam\u00edn Vidal", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-03-18", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "75", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "4", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "245967", "nombre": "Joaqu\u00edn Naid Sebasti\u00e1n", "apellido": "Abdala Astudillo", "nombreCorto": "Joaqu\u00edn Abdala", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-01-19", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "77", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "24", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "83180", "nombre": "Joe Axel", "apellido": "Abrigo Navarro", "nombreCorto": "Joe Abrigo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-03-22", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": "64", "altura": "169", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "10", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "124443", "nombre": "Diego Sebasti\u00e1n", "apellido": "Aravena Ram\u00edrez", "nombreCorto": "Diego Aravena", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-12-30", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "69", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "28", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "2935", "nombre": "Luis Pedro", "apellido": "Figueroa Sep\u00falveda", "nombreCorto": "Luis Pedro Figueroa", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1983-05-14", "horaNacimiento": null, "edad": "36", "peso": "75", "altura": "179", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "7", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "163511", "nombre": "Jorge Paul", "apellido": "Gatica Loyola", "nombreCorto": "Jorge Gatica", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-06-17", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "67", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "6", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "71747", "nombre": "Gaspar Emanuel", "apellido": "I\u00f1\u00edguez", "nombreCorto": "Gaspar I\u00f1iguez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-03-26", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "77", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "8", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "44271", "nombre": "Maximiliano Francisco", "apellido": "Lugo", "nombreCorto": "Maximiliano Lugo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-12-04", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "68", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "16", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "31084", "nombre": "Fernando Alejandro", "apellido": "Manr\u00edquez Hern\u00e1ndez", "nombreCorto": "Fernando Manr\u00edquez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1984-02-01", "horaNacimiento": null, "edad": "36", "peso": "70", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "185837", "nombre": "Felipe Andres", "apellido": "Villagran Rivera", "nombreCorto": "Felipe Villagran", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-03-17", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "76", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "19", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "96978", "nombre": "Rub\u00e9n Ignacio", "apellido": "Farf\u00e1n Arancibia", "nombreCorto": "Rub\u00e9n Farf\u00e1n", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-09-25", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "68", "altura": "174", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "17", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "118939", "nombre": "Andr\u00e9s Eduardo", "apellido": "Montero C\u00e1rdenas", "nombreCorto": "Andr\u00e9s Montero", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-03-05", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "61", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "9", "pais": {"@paisId": "13", "#text": "Venezuela"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "3471", "nombre": "Mauricio Ricardo", "apellido": "Pinilla Ferrera", "nombreCorto": "Mauricio Pinilla", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1984-02-04", "horaNacimiento": null, "edad": "36", "peso": "75", "altura": "185", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "15", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "113929", "nombre": "Math\u00edas Daniel", "apellido": "Pinto Mell", "nombreCorto": "Math\u00edas Pinto", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-07-13", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "65", "altura": "166", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "14", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1685", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "245965", "nombre": "Cristofer Andr\u00e9s", "apellido": "Salas Barriga", "nombreCorto": "Cristofer Salas", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-05-23", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "68", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "18", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "96924", "nombre": "Diego Alfredo", "apellido": "Vallejos Hern\u00e1ndez", "nombreCorto": "Diego Vallejos", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-03-16", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "74", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "11", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "228002", "nombre": "Carlos", "apellido": "Zarama", "nombreCorto": "Carlos Zarama", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-12-30", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "67", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "31", "pais": {"@paisId": "7", "#text": "Colombia"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "81738", "nombre": "Germ\u00e1n Luis", "apellido": "Corengia", "nombreCorto": "Germ\u00e1n Corengia", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1981-04-27", "horaNacimiento": null, "edad": "38", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "5", "#text": "DT"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}]}, "jugadoresDadosBaja": {"@cant": "2", "jugador": [{"@id": "245971", "nombre": "Francisco Ignacio", "apellido": "Cordero", "nombreCorto": "Francisco Cordero", "fechaBaja": "2020-01-02", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-11-03", "horaNacimiento": null, "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "3879", "@nombre": "Colchagua", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "club"}, "localidad": null}, {"@id": "164399", "nombre": "Yerko Marcelo", "apellido": "Rojas Godoy", "nombreCorto": "Yerko Rojas", "fechaBaja": "2020-01-10", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-10-06", "horaNacimiento": null, "peso": "65", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "13", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "4674", "@nombre": "Dep. Valdivia", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "club"}, "localidad": null}]}}, {"@id": "941", "@nombre": "Curic\u00f3 Unido", "@sigla": "CUR", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@tipo": "club", "jugadores": {"@cant": "31", "jugador": [{"@id": "39354", "nombre": "Fabi\u00e1n Alfredo", "apellido": "Cerda Vald\u00e9s", "nombreCorto": "Fabi\u00e1n Cerda", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-02-07", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "83", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "12", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "4320", "nombre": "Paulo Andr\u00e9s", "apellido": "Garc\u00e9s Contreras", "nombreCorto": "Paulo Garc\u00e9s", "ladoHabil": "derecho", "fechaNacimiento": "1984-08-02", "horaNacimiento": null, "edad": "35", "peso": "72", "altura": "182", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "1", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "109297", "nombre": "Gonzalo Santiago", "apellido": "Mall N\u00fa\u00f1ez", "nombreCorto": "Gonzalo Mall", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-07-25", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "84", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "30", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "224955", "nombre": "Tom\u00e1s", "apellido": "Vergara", "nombreCorto": "Tom\u00e1s Vergara", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2002-09-24", "horaNacimiento": null, "edad": "17", "peso": "70", "altura": "182", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "22", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "224957", "nombre": "Jens", "apellido": "Buss", "nombreCorto": "Jens Buss", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-01-24", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "73", "altura": "185", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "5", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "224956", "nombre": "Jorge", "apellido": "Catejo", "nombreCorto": "Jorge Catejo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-06-21", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "70", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "3", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "210172", "nombre": "Alex Mat\u00edas", "apellido": "Ibacache", "nombreCorto": "Alex Ibacache", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-01-11", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "77", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "33", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "8158", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "2311", "nombre": "Jos\u00e9 Manuel", "apellido": "Rojas Bahamondes", "nombreCorto": "Jos\u00e9 Rojas", "ladoHabil": "izquierdo", "fechaNacimiento": "1983-06-23", "horaNacimiento": null, "edad": "36", "peso": "73", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "13", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "57627", "nombre": "H\u00e9ctor Antonio", "apellido": "Urrego Hurtado", "nombreCorto": "H\u00e9ctor Urrego", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1992-11-10", "horaNacimiento": null, "edad": "27", "peso": "80", "altura": "184", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "20", "pais": {"@paisId": "7", "#text": "Colombia"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "97883", "nombre": "Franco", "apellido": "Bechtholdt Chervaz", "nombreCorto": "Franco Bechtholdt", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-08-15", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "70", "altura": "177", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "16", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "67990", "nombre": "Pablo Ignacio", "apellido": "Corral Mondaca", "nombreCorto": "Pablo Corral", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1992-01-16", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "66", "altura": "171", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "23", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "24877", "nombre": "Mart\u00edn Miguel", "apellido": "Cort\u00e9s", "nombreCorto": "Mart\u00edn Cort\u00e9s", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1983-01-07", "horaNacimiento": null, "edad": "37", "peso": "59", "altura": "165", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "17", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "8192", "nombre": "Carlos Felipe Ignacio", "apellido": "Espinosa Contreras", "nombreCorto": "Carlos Espinosa", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1982-11-22", "horaNacimiento": null, "edad": "37", "peso": "70", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "10", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "173116", "nombre": "Heber Daniel", "apellido": "Garc\u00eda Torrealba", "nombreCorto": "Heber Garc\u00eda", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-03-27", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "65", "altura": "169", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "14", "pais": {"@paisId": "13", "#text": "Venezuela"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1381", "@nombre": "Venezuela", "@paisId": "13", "@paisNombre": "Venezuela", "@paisSigla": "VEN", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "121462", "nombre": "Diego Ignacio", "apellido": "Garc\u00eda Medina", "nombreCorto": "Diego Garc\u00eda", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-12-19", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "80", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "2", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "45616", "nombre": "Fernando Gabriel", "apellido": "Godoy", "nombreCorto": "Fernando Godoy", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-05-01", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "70", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "15", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "215710", "nombre": "Carlos Ignacio", "apellido": "Herrera P\u00e9rez", "nombreCorto": "Carlos Herrera", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-04-17", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "70", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "13", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "210253", "nombre": "Kennet Michel", "apellido": "Lara Arbunic", "nombreCorto": "Kennet Lara", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-06-10", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "82", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "29", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "32497", "nombre": "Fernando Tom\u00e1s", "apellido": "Lazcano Barros", "nombreCorto": "Fernando Lazcano", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1988-11-10", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "71", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "18", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246393", "nombre": "Benjam\u00edn Antonio", "apellido": "Ortiz Acu\u00f1a", "nombreCorto": "Benjam\u00edn Ortiz", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-05-22", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "58", "altura": "174", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "26", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "55236", "nombre": "Pablo Alejandro", "apellido": "Parra Rubilar", "nombreCorto": "Pablo Parra", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-07-23", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": "60", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "8", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246392", "nombre": "Francisco Javier", "apellido": "Rivera", "nombreCorto": "Francisco Rivera", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-03-01", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "68", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "200955", "nombre": "Diego", "apellido": "Urz\u00faa", "nombreCorto": "Diego Urz\u00faa", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-02-04", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "70", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "6", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "131390", "nombre": "Federico Gast\u00f3n", "apellido": "Castro", "nombreCorto": "Federico Castro", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1992-08-28", "horaNacimiento": null, "edad": "27", "peso": "78", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "7", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "210206", "nombre": "Mat\u00edas", "apellido": "Cavalleri Lopetegui", "nombreCorto": "Mat\u00edas Cavalleri", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-04-08", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "63", "altura": "168", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "24", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "8158", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "224959", "nombre": "Gabriel", "apellido": "Harding Subiabre", "nombreCorto": "Gabriel Harding", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-09-17", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "70", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "28", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "70162", "nombre": "Sebasti\u00e1n Oscar", "apellido": "Jaime", "nombreCorto": "Sebasti\u00e1n Jaime", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1987-01-30", "horaNacimiento": null, "edad": "33", "peso": "69", "altura": "179", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "19", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "201089", "nombre": "Mat\u00edas", "apellido": "Ormaz\u00e1bal", "nombreCorto": "Mat\u00edas Ormaz\u00e1bal", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-09-21", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "72", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "132113", "nombre": "Bayron Andr\u00e9s", "apellido": "Oyarzo Mu\u00f1oz", "nombreCorto": "Bayron Oyarzo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-07-14", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "70", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "11", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "8611", "nombre": "Diego Daniel", "apellido": "Vera M\u00e9ndez", "nombreCorto": "Diego Vera", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1985-01-05", "horaNacimiento": null, "edad": "35", "peso": "74", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "9", "pais": {"@paisId": "12", "#text": "Uruguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "173592", "nombre": "Nicol\u00e1s Ricardo", "apellido": "Larcam\u00f3n", "nombreCorto": "Nicol\u00e1s Larcam\u00f3n", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1984-08-11", "horaNacimiento": null, "edad": "35", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "5", "#text": "DT"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}]}, "jugadoresDadosBaja": {"@cant": "0"}}, {"@id": "263", "@nombre": "D. Antofagasta", "@sigla": "ANT", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@tipo": "club", "jugadores": {"@cant": "29", "jugador": [{"@id": "129892", "nombre": "Nicol\u00e1s Fernando", "apellido": "Araya Bruna", "nombreCorto": "Nicol\u00e1s Araya", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-06-06", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "73", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "25", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "82300", "nombre": "Jos\u00e9 Ignacio", "apellido": "Gonz\u00e1lez Catal\u00e1n", "nombreCorto": "Ignacio Gonz\u00e1lez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-12-02", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "80", "altura": "187", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "1", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "2653", "nombre": "Fernando Javier", "apellido": "Hurtado P\u00e9rez", "nombreCorto": "Fernando Hurtado", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1983-04-05", "horaNacimiento": null, "edad": "37", "peso": "92", "altura": "188", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "12", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "199246", "nombre": "Juan", "apellido": "Sandoval Cisternas", "nombreCorto": "Juan Cisternas", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2002-08-25", "horaNacimiento": null, "edad": "17", "peso": "75", "altura": "184", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "30", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "82337", "nombre": "Erwin Branco", "apellido": "Ampuero Vera", "nombreCorto": "Branco Ampuero", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-07-19", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "82", "altura": "182", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "15", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "172776", "nombre": "Salvador", "apellido": "Cordero", "nombreCorto": "Salvador Cordero", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-03-11", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "60", "altura": "177", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "14", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246224", "nombre": "Sim\u00f3n Alonso", "apellido": "Gonz\u00e1lez Montalb\u00e1n", "nombreCorto": "Sim\u00f3n Gonz\u00e1lez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-10-12", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "85", "altura": "190", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "4", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "19058", "nombre": "Gustavo Ram\u00f3n", "apellido": "Mencia D\u00e1valos", "nombreCorto": "Gustavo Mencia", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1988-07-05", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "81", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "10", "#text": "Paraguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "170", "@nombre": "Paraguay", "@paisId": "10", "@paisNombre": "Paraguay", "@paisSigla": "PAR", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "208527", "nombre": "Byron Rodrigo", "apellido": "Nieto Salinas", "nombreCorto": "Byron Nieto", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-02-03", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "70", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "23", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "63320", "nombre": "Nicol\u00e1s Ignacio", "apellido": "Pe\u00f1ailillo Acu\u00f1a", "nombreCorto": "Nicol\u00e1s Pe\u00f1ailillo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-06-13", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "75", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "7", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "8303", "nombre": "Cristian Manuel", "apellido": "Rojas", "nombreCorto": "Cristian Rojas", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1985-12-19", "horaNacimiento": null, "edad": "34", "peso": "70", "altura": "171", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "5", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "69047", "nombre": "Francisco", "apellido": "Sep\u00falveda", "nombreCorto": "Francisco Sep\u00falveda", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-09-03", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "70", "altura": "182", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "13", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "106988", "nombre": "Eduard Alexander", "apellido": "Bello Gil", "nombreCorto": "Eduard Bello", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-08-20", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "70", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "20", "pais": {"@paisId": "13", "#text": "Venezuela"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "173", "@nombre": "Venezuela", "@paisId": "13", "@paisNombre": "Venezuela", "@paisSigla": "VEN", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "200892", "nombre": "Marco Antonio", "apellido": "Collao Ramos", "nombreCorto": "Marco Collao", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-04-11", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "67", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "8", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "75233", "nombre": "Gonzalo Gast\u00f3n", "apellido": "Freitas Silva", "nombreCorto": "Gonzalo Freitas", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-10-02", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "78", "altura": "186", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "22", "pais": {"@paisId": "12", "#text": "Uruguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "24671", "nombre": "Luis Alejandro", "apellido": "Guerra Romero", "nombreCorto": "Luis Guerra", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-11-20", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "61", "altura": "166", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "18", "pais": {"@paisId": "13", "#text": "Venezuela"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "46947", "nombre": "Michael Antonio", "apellido": "Lepe Labra\u00f1a", "nombreCorto": "Michael Lepe", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1985-09-29", "horaNacimiento": null, "edad": "34", "peso": "77", "altura": "179", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "185155", "nombre": "Gabriel Sthepano", "apellido": "Sarria Trigo", "nombreCorto": "Gabriel Sarria", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-10-16", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "74", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "27", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "208763", "nombre": "Andr\u00e9s", "apellido": "Souper De La Cruz", "nombreCorto": "Andr\u00e9s Souper", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-05-06", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "66", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "24", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "147907", "nombre": "Lukas Gustavo", "apellido": "Soza Rodr\u00edguez", "nombreCorto": "Lukas Soza", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-01-19", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "67", "altura": "177", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "27", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1668", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "204873", "nombre": "Ariel Alfonso", "apellido": "Uribe Lepe", "nombreCorto": "Ariel Uribe", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-02-14", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "70", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "11", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "198980", "nombre": "Sebasti\u00e1n", "apellido": "Ballesteros Soto", "nombreCorto": "Sebasti\u00e1n Ballesteros", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-11-14", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "69", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "16", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "69018", "nombre": "Tob\u00edas Nahuel", "apellido": "Figueroa", "nombreCorto": "Tob\u00edas Figueroa", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1992-02-04", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "91", "altura": "191", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "9", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "118230", "nombre": "Jason", "apellido": "Flores Abrigo", "nombreCorto": "Jason Flores", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-02-28", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "57", "altura": "167", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "10", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "19719", "nombre": "Felipe Ignacio", "apellido": "Flores Chand\u00eda", "nombreCorto": "Felipe Flores", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1987-01-09", "horaNacimiento": null, "edad": "33", "peso": "73", "altura": "177", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "17", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "207251", "nombre": "Chriss", "apellido": "Guti\u00e9rrez Guzm\u00e1n", "nombreCorto": "Chriss Guti\u00e9rrez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-03-10", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "65", "altura": "168", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "31", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "55115", "nombre": "Carlos Andr\u00e9s", "apellido": "Mu\u00f1oz Rojas", "nombreCorto": "Carlos Mu\u00f1oz", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-04-21", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "73", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "26", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "57900", "nombre": "Gary Felipe", "apellido": "Tello Mery", "nombreCorto": "Gary Tello", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-04-11", "horaNacimiento": null, "edad": "27", "peso": "62", "altura": "166", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "19", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "1335", "nombre": "Juan Manuel", "apellido": "Azconz\u00e1bal", "nombreCorto": "Juan Manuel Azconz\u00e1bal", "ladoHabil": "izquierdo", "fechaNacimiento": "1974-09-08", "horaNacimiento": null, "edad": "45", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "5", "#text": "DT"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}]}, "jugadoresDadosBaja": {"@cant": "2", "jugador": [{"@id": "212474", "nombre": "Alexander", "apellido": "Escobar Balbontin", "nombreCorto": "Alexander Escobar", "fechaBaja": "2020-01-12", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-04-15", "horaNacimiento": null, "peso": "67", "altura": "169", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "31", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "940", "@nombre": "D. Copiap\u00f3", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "club"}, "localidad": null}, {"@id": "175242", "nombre": "Jos\u00e9 Daniel", "apellido": "Bandez Salazar", "nombreCorto": "Jos\u00e9 Bandez", "fechaBaja": "2020-02-01", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-10-10", "horaNacimiento": null, "peso": "61", "altura": "169", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "13", "#text": "Venezuela"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "153", "@nombre": "Rangers", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "club"}, "localidad": null}]}}, {"@id": "943", "@nombre": "Deportes Iquique", "@sigla": "DIQ", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@tipo": "club", "jugadores": {"@cant": "32", "jugador": [{"@id": "195418", "nombre": "Julio Junior", "apellido": "B\u00f3rquez Henr\u00edquez", "nombreCorto": "Julio B\u00f3rquez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-04-20", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "78", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "12", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "190646", "nombre": "Maximiliano", "apellido": "Mori Calder\u00f3n", "nombreCorto": "Maximiliano Mori", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-11-11", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "70", "altura": "185", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "32", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "162708", "nombre": "Sebasti\u00e1n Andr\u00e9s", "apellido": "P\u00e9rez Kirby", "nombreCorto": "Sebasti\u00e1n P\u00e9rez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-12-02", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "76", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "25", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "96942", "nombre": "Luis Ignacio", "apellido": "Sotomayor Orrego", "nombreCorto": "Luis Sotomayor", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-12-04", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "70", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "1", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "15331", "nombre": "Lucas Elio", "apellido": "Avelda\u00f1o", "nombreCorto": "Lucas Avelda\u00f1o", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1985-07-19", "horaNacimiento": null, "edad": "34", "peso": "82", "altura": "185", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "2", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "97701", "nombre": "Mat\u00edas Javier", "apellido": "Bl\u00e1zquez Lav\u00edn", "nombreCorto": "Mat\u00edas Bl\u00e1zquez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-05-08", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "84", "altura": "187", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "3", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "67759", "nombre": "Michael Jordan", "apellido": "Contreras Araya", "nombreCorto": "Michael Contreras", "ladoHabil": "izquierdo", "fechaNacimiento": "1993-02-10", "horaNacimiento": null, "edad": "27", "peso": "70", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "17", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "82411", "nombre": "Alejandro Andr\u00e9s", "apellido": "Contreras Daza", "nombreCorto": "Alejandro Contreras", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-03-03", "horaNacimiento": null, "edad": "27", "peso": "83", "altura": "184", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "30", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "113829", "nombre": "Diego Nicol\u00e1s", "apellido": "Fern\u00e1ndez Castro", "nombreCorto": "Diego Fern\u00e1ndez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-03-08", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "65", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "4596", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "189016", "nombre": "Abel", "apellido": "Hidalgo Brice\u00f1o", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-04-13", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "68", "altura": "175", "apodo": "Abel Hidalgo", "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "5", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "128867", "nombre": "Felipe Ignacio", "apellido": "Saavedra Saavedra", "nombreCorto": "Felipe Saavedra", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-09-26", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "65", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "4", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "34689", "nombre": "Hans Francisco", "apellido": "Salinas Flores", "nombreCorto": "Hans Salinas", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-04-23", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "68", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "18", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "46979", "nombre": "Mauricio Alejandro", "apellido": "Zenteno Morales", "nombreCorto": "Mauricio Zenteno", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1984-04-21", "horaNacimiento": null, "edad": "35", "peso": "76", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "8", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "52610", "nombre": "Ricardo Dar\u00edo", "apellido": "Blanco", "nombreCorto": "Ricardo Blanco", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-06-20", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "64", "altura": "163", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "19", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "46977", "nombre": "Rafael Antonio", "apellido": "Caroca Cordero", "nombreCorto": "Rafael Caroca", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-07-19", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "74", "altura": "174", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "5", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "235323", "nombre": "Arturo", "apellido": "Guerrero", "nombreCorto": "Arturo Guerrero", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-03-09", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "70", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "6", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "67447", "nombre": "Facundo Jerem\u00edas", "apellido": "Guich\u00f3n Sisto", "nombreCorto": "Facundo Guich\u00f3n", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-02-08", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "72", "altura": "182", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "10", "pais": {"@paisId": "12", "#text": "Uruguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "2314", "nombre": "Manuel Rolando", "apellido": "Iturra Urrutia", "nombreCorto": "Manuel Iturra", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1984-06-23", "horaNacimiento": null, "edad": "35", "peso": "71", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "7", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "566", "nombre": "Gustavo Rub\u00e9n", "apellido": "Lorenzetti Espinoza", "nombreCorto": "Gustavo Lorenzetti", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1985-05-10", "horaNacimiento": null, "edad": "34", "peso": "64", "altura": "168", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "9", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "59748", "nombre": "Diego Felipe Andr\u00e9s", "apellido": "Orellana Medina", "nombreCorto": "Diego Orellana", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-05-16", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "70", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "20", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246347", "nombre": "Fabi\u00e1n", "apellido": "Ramos", "nombreCorto": "Fabi\u00e1n Ramos", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-08-12", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": null, "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "22", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "62030", "nombre": "Franz Hermann", "apellido": "Schultz Ram\u00edrez", "nombreCorto": "Franz Schultz", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-07-20", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "73", "altura": "174", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "14", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "8339", "nombre": "Sebasti\u00e1n", "apellido": "Z\u00fa\u00f1iga Fuenzalida", "nombreCorto": "Sebasti\u00e1n Z\u00fa\u00f1iga", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-06-21", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "75", "altura": "167", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "200882", "nombre": "Johan", "apellido": "Castillo Aracena", "nombreCorto": "Johan Castillo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-03-17", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "56", "altura": "165", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "29", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "86779", "nombre": "Misael Omar", "apellido": "Cubillos Ramos", "nombreCorto": "Misael Cubillos", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-02-06", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "67", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "7", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "55428", "nombre": "Jorge Mat\u00edas", "apellido": "Donoso Garate", "nombreCorto": "Mat\u00edas Donoso", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1986-07-08", "horaNacimiento": null, "edad": "33", "peso": "88", "altura": "186", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "15", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "210582", "nombre": "Michael Andr\u00e9s", "apellido": "Fuentes Vadulli", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-05-27", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "71", "altura": "170", "apodo": "Michael Fuentes", "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "27", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "52876", "nombre": "Jes\u00fas Isaac", "apellido": "Hern\u00e1ndez C\u00f3rdova", "nombreCorto": "Jes\u00fas Hern\u00e1ndez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-01-06", "horaNacimiento": null, "edad": "27", "peso": "81", "altura": "182", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "23", "pais": {"@paisId": "13", "#text": "Venezuela"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1381", "@nombre": "Venezuela", "@paisId": "13", "@paisNombre": "Venezuela", "@paisSigla": "VEN", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "182305", "nombre": "C\u00e9sar", "apellido": "Huanca Araya", "nombreCorto": "C\u00e9sar Huanca", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-06-04", "horaNacimiento": null, "edad": "18", "peso": "70", "altura": "184", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "28", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "231103", "nombre": "Juan", "apellido": "Maldonado", "nombreCorto": "Juan Maldonado", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-06-17", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "34", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "43188", "nombre": "\u00c1lvaro Sebasti\u00e1n", "apellido": "Ramos Sep\u00falveda", "nombreCorto": "\u00c1lvaro Ramos", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1992-04-14", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "70", "altura": "167", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "11", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "40227", "nombre": "Jaime Andr\u00e9s", "apellido": "Vera Rodr\u00edguez", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1963-03-25", "horaNacimiento": null, "edad": "57", "peso": null, "altura": null, "apodo": "Jaime Vera", "rol": {"@idRol": "5", "#text": "DT"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}]}, "jugadoresDadosBaja": {"@cant": "0"}}, {"@id": "150", "@nombre": "D. La Serena", "@sigla": "SER", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@tipo": "club", "jugadores": {"@cant": "32", "jugador": [{"@id": "14851", "nombre": "Pedro Alex", "apellido": "Carrizo C\u00f3rdova", "nombreCorto": "Pedro Carrizo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1980-11-09", "horaNacimiento": null, "edad": "39", "peso": "80", "altura": "186", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "25", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "133603", "nombre": "Gustavo", "apellido": "Fuentealba", "nombreCorto": "Gustavo Fuentealba", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-10-31", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "1", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "113934", "nombre": "Zacar\u00edas Orlando", "apellido": "L\u00f3pez Gonz\u00e1lez", "nombreCorto": "Zacar\u00edas L\u00f3pez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-06-30", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "70", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "17", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "246180", "nombre": "Alexis Nicol\u00e1s", "apellido": "Nocetti", "nombreCorto": "Alexis Nocetti", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-08-18", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "30", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "8096", "nombre": "Ra\u00fal Alejandro", "apellido": "Olivares G\u00e1lvez", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1988-04-17", "horaNacimiento": null, "edad": "32", "peso": "80", "altura": "187", "apodo": "Ra\u00fal Olivares", "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "13", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1685", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "46118", "nombre": "David Eduardo", "apellido": "Achucarro", "nombreCorto": "David Achucarro", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-01-05", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "73", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "3", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "69057", "nombre": "Marko", "apellido": "Biskupovic Venturino", "nombreCorto": "Marko Biskupovic", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-06-30", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "89", "altura": "188", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "4", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "43658", "nombre": "Rodrigo Andr\u00e9s", "apellido": "Brito", "nombreCorto": "Rodrigo Brito", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1983-02-23", "horaNacimiento": null, "edad": "37", "peso": "78", "altura": "185", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "6", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "98320", "nombre": "Lucas", "apellido": "Dom\u00ednguez Irarr\u00e1zabal", "nombreCorto": "Lucas Dom\u00ednguez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-10-27", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "77", "altura": "187", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "2", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246162", "nombre": "Vicente", "apellido": "Dur\u00e1n", "nombreCorto": "Vicente Dur\u00e1n", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-10-04", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "70", "altura": "179", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "24", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "226761", "nombre": "Enzo Nicol\u00e1s", "apellido": "Ferrario Arg\u00fcello", "nombreCorto": "Enzo Ferrario", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-03-03", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": null, "altura": "182", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "16", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "68013", "nombre": "Sebasti\u00e1n Ignacio", "apellido": "Leyton Hevia", "nombreCorto": "Sebasti\u00e1n Leyton", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-04-13", "horaNacimiento": null, "edad": "27", "peso": "76", "altura": "177", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "8", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "23323", "nombre": "David", "apellido": "Montoya Henao", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-09-01", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "71", "altura": "178", "apodo": "David Montoya", "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "2", "pais": {"@paisId": "7", "#text": "Colombia"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246395", "nombre": "Sergio", "apellido": "Arriagada", "nombreCorto": "Sergio Arriagada", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-02-17", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "23", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "173402", "nombre": "Nicol\u00e1s", "apellido": "Baeza", "nombreCorto": "Nicol\u00e1s Baeza", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-05-07", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "75", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "14", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "43914", "nombre": "Felipe Andr\u00e9s", "apellido": "Barrientos Mena", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-03-06", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "65", "altura": "169", "apodo": "Felipe Barrientos", "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "28", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "194142", "nombre": "Danilo", "apellido": "Catal\u00e1n C\u00f3rdova", "nombreCorto": "Danilo Catal\u00e1n", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-11-19", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "70", "altura": "171", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "19", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "99843", "nombre": "Kevin Felipe", "apellido": "Medel Soto", "nombreCorto": "Kevin Medel", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-05-24", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "66", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "5", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246394", "nombre": "Daniel", "apellido": "Monardes", "nombreCorto": "Daniel Monardes", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-03-11", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "22", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "23512", "nombre": "Enzo Daniel", "apellido": "Ruiz Eizaga", "nombreCorto": "Enzo Ruiz", "ladoHabil": "izquierdo", "fechaNacimiento": "1988-08-31", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "70", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "33", "pais": {"@paisId": "12", "#text": "Uruguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "2020", "nombre": "Jaime Andr\u00e9s", "apellido": "Vald\u00e9s Zapata", "nombreCorto": "Jaime Vald\u00e9s", "ladoHabil": "derecho", "fechaNacimiento": "1981-01-11", "horaNacimiento": null, "edad": "39", "peso": "74", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "20", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "246168", "nombre": "David", "apellido": "Vallejos", "nombreCorto": "David Vallejos", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": null, "horaNacimiento": null, "edad": null, "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "26", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "231275", "nombre": "R\u00f4mulo", "apellido": "Zanre Zwarg", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-03-01", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": null, "altura": null, "apodo": "R\u00f4mulo", "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "32", "pais": {"@paisId": "5", "#text": "Brasil"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "123639", "nombre": "Fabi\u00e1n Marcelo", "apellido": "Hormaz\u00e1bal Berr\u00edos", "nombreCorto": "Fabi\u00e1n Hormaz\u00e1bal", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-04-26", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "69", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "7", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "56749", "nombre": "David Antonio", "apellido": "Llanos Almonacid", "nombreCorto": "David Llanos", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-07-27", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "68", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "34", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "40446", "nombre": "Franco Leonel", "apellido": "Olego", "nombreCorto": "Franco Olego", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1987-05-04", "horaNacimiento": null, "edad": "32", "peso": "72", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "152434", "nombre": "Richard Nicol\u00e1s", "apellido": "Paredes Moraga", "nombreCorto": "Richard Paredes", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-12-04", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "74", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "16", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "170383", "nombre": "Danny Marcos", "apellido": "P\u00e9rez Valdez", "nombreCorto": "Danny P\u00e9rez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-01-23", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "66", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "30", "pais": {"@paisId": "13", "#text": "Venezuela"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "190235", "nombre": "Steffan Patricio", "apellido": "Pino Brice\u00f1o", "nombreCorto": "Steffan Pino", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-02-26", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "90", "altura": "197", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "9", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "168549", "nombre": "Walter Benjam\u00edn", "apellido": "Ponce Gallardo", "nombreCorto": "Walter Ponce", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-05-04", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "70", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "25", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246181", "nombre": "Alessandro", "apellido": "Rizzoli", "nombreCorto": "Alessandro Rizzoli", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-04-01", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "15", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "127220", "nombre": "Francisco Andr\u00e9s", "apellido": "Boz\u00e1n Santib\u00e1\u00f1ez", "nombreCorto": "Francisco Boz\u00e1n", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1986-10-21", "horaNacimiento": null, "edad": "33", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "5", "#text": "DT"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}]}, "jugadoresDadosBaja": {"@cant": "0"}}, {"@id": "148", "@nombre": "Everton", "@sigla": "EVE", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@tipo": "club", "jugadores": {"@cant": "27", "jugador": [{"@id": "2299", "nombre": "Johnny Cristi\u00e1n", "apellido": "Herrera Mu\u00f1o", "nombreCorto": "Johnny Herrera", "ladoHabil": "derecho", "fechaNacimiento": "1981-05-09", "horaNacimiento": null, "edad": "38", "peso": "88", "altura": "184", "apodo": "Johnny Herrera", "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "25", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "231083", "nombre": "Jorge", "apellido": "Pe\u00f1a", "nombreCorto": "Jorge Pe\u00f1a", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-07-11", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "75", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "1", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "224341", "nombre": "Camilo", "apellido": "Rozas", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-01-01", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "83", "altura": "185", "apodo": "Camilo Rozas", "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "12", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "73404", "nombre": "Luis Rodrigo", "apellido": "Santelices Tello", "nombreCorto": "Luis Santelices", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1985-10-29", "horaNacimiento": null, "edad": "34", "peso": "77", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "30", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "224344", "nombre": "Alejandro", "apellido": "Henr\u00edquez Henr\u00edquez", "nombreCorto": "Alejandro Henr\u00edquez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-06-25", "horaNacimiento": null, "edad": "18", "peso": "68", "altura": "171", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "27", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "224342", "nombre": "Joaqu\u00edn", "apellido": "L\u00f3pez", "nombreCorto": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-05-09", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "72", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "16", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "224343", "nombre": "Sebasti\u00e1n Ernesto", "apellido": "Pereira Arredondo", "nombreCorto": "Sebasti\u00e1n Pereira", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-01-14", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "26", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "207263", "nombre": "Benjam\u00edn Nicol\u00e1s", "apellido": "Rivera Silva", "nombreCorto": "Benjam\u00edn Rivera", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-10-23", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": null, "altura": "184", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "2", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "117286", "nombre": "Camilo Bryan", "apellido": "Rodr\u00edguez Pedraza", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-03-04", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": "66", "altura": "170", "apodo": "Camilo Rodr\u00edguez", "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "29", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "96873", "nombre": "Bastian", "apellido": "San Juan", "nombreCorto": "Bastian San Juan", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-04-27", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": "70", "altura": "177", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "4", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "54665", "nombre": "Cristi\u00e1n", "apellido": "Su\u00e1rez", "nombreCorto": "Cristi\u00e1n Su\u00e1rez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1987-02-06", "horaNacimiento": null, "edad": "33", "peso": "75", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "13", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "44327", "nombre": "Marcos Ignacio", "apellido": "Vel\u00e1squez", "nombreCorto": "Marcos Vel\u00e1squez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1988-06-23", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "73", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "22", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "99832", "nombre": "Dilan Patricio", "apellido": "Z\u00fa\u00f1iga Espinoza", "nombreCorto": "Dilan Z\u00fa\u00f1iga", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-07-26", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "73", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "28", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1668", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "204732", "nombre": "Benjam\u00edn", "apellido": "Berr\u00edos", "nombreCorto": "Benjam\u00edn Berr\u00edos", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-03-09", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "68", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "209084", "nombre": "Jorge Roberto", "apellido": "D\u00edaz Price", "nombreCorto": "Jorge D\u00edaz", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-07-27", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "65", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "5", "pais": {"@paisId": "9", "#text": "M\u00e9xico"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "99019", "nombre": "Rodrigo Eduardo", "apellido": "Echeverr\u00eda S\u00e1ez", "nombreCorto": "Rodrigo Echeverr\u00eda", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-04-17", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": "72", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "20", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "113937", "nombre": "Eduardo Alexis", "apellido": "Leiva Tarife\u00f1o", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-01-27", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "64", "altura": "171", "apodo": "Eduardo Leiva", "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "4596", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "99889", "nombre": "Carlos Alberto", "apellido": "Lobos Ubilla", "nombreCorto": "Carlos Lobos", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-02-21", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "70", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "14", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "102587", "nombre": "\u00c1lvaro Alfredo", "apellido": "Madrid", "nombreCorto": "\u00c1lvaro Madrid", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-04-05", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "6", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "25678", "nombre": "Fernando Antonio", "apellido": "Saavedra Valencia", "nombreCorto": "Fernando Saavedra", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1984-04-10", "horaNacimiento": null, "edad": "36", "peso": "74", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "23", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "44274", "nombre": "Maximiliano Iv\u00e1n", "apellido": "Ceratto", "nombreCorto": "Maximiliano Ceratto", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1988-04-21", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "64", "altura": "171", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "7", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "6815", "nombre": "Jonathan", "apellido": "Copete Valencia", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1988-01-23", "horaNacimiento": null, "edad": "32", "peso": "78", "altura": "187", "apodo": "Jonathan Copete", "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "31", "pais": {"@paisId": "7", "#text": "Colombia"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "168", "@nombre": "Colombia", "@paisId": "7", "@paisNombre": "Colombia", "@paisSigla": "COL", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "10602", "nombre": "Juan Ezequiel", "apellido": "Cuevas", "nombreCorto": "Juan Cuevas", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1988-06-04", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "62", "altura": "168", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "10", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "126514", "nombre": "Walter Rodrigo", "apellido": "Gonz\u00e1lez Sosa", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-06-21", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "80", "altura": "183", "apodo": "Walter Gonz\u00e1lez", "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "9", "pais": {"@paisId": "10", "#text": "Paraguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "5669", "@nombre": "Paraguay", "@paisId": "10", "@paisNombre": "Paraguay", "@paisSigla": "PAR", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "67144", "nombre": "Marcos Sebasti\u00e1n", "apellido": "Pol", "nombreCorto": "Marcos Pol", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1988-03-14", "horaNacimiento": null, "edad": "32", "peso": "70", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "11", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "83435", "nombre": "Patricio Rodolfo", "apellido": "Rubio Pulgar", "nombreCorto": "Patricio Rubio", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-04-18", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "70", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "8", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "24699", "nombre": "Javier Luis", "apellido": "Torrente", "nombreCorto": "Javier Torrente", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1969-06-08", "horaNacimiento": null, "edad": "50", "peso": "74", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "5", "#text": "DT"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}]}, "jugadoresDadosBaja": {"@cant": "2", "jugador": [{"@id": "210172", "nombre": "Alex Mat\u00edas", "apellido": "Ibacache", "nombreCorto": "Alex Ibacache", "fechaBaja": "2020-01-12", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-01-11", "horaNacimiento": null, "peso": "77", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "33", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "941", "@nombre": "Curic\u00f3 Unido", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "club"}, "localidad": null}, {"@id": "201172", "nombre": "Mat\u00edas", "apellido": "Leiva Arancibia", "nombreCorto": "Mat\u00edas Leiva", "fechaBaja": "2020-02-29", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-07-24", "horaNacimiento": null, "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "15", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "944", "@nombre": "San Luis", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "club"}, "localidad": null}]}}, {"@id": "149", "@nombre": "Huachipato", "@sigla": "HUA", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@tipo": "club", "jugadores": {"@cant": "31", "jugador": [{"@id": "119332", "nombre": "Gabriel Jes\u00fas", "apellido": "Castell\u00f3n Velazque", "nombreCorto": "Gabriel Castell\u00f3n", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-09-08", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "78", "altura": "190", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "25", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "247429", "nombre": "Mart\u00edn Cristi\u00e1n", "apellido": "Parra Plaza", "nombreCorto": "Mart\u00edn Parra", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-09-01", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "78", "altura": "185", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "12", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "162897", "nombre": "Yerko Andr\u00e9s", "apellido": "Urra Cort\u00e9s", "nombreCorto": "Yerko Urra", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-07-09", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "88", "altura": "190", "apodo": "Yerko Urra", "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "1", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "247431", "nombre": "Dylan Mat\u00edas", "apellido": "Aravena Valenzuela", "nombreCorto": "Dylan Aravena", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-01-01", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "70", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "28", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "127270", "nombre": "Juan Guillermo", "apellido": "C\u00f3rdova Torres", "nombreCorto": "Juan C\u00f3rdova", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-06-25", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "63", "altura": "165", "apodo": "Juan C\u00f3rdova", "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "11", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "475", "@nombre": "Canad\u00e1", "@paisId": "73", "@paisNombre": "Canad\u00e1", "@paisSigla": "CAN", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "69458", "nombre": "Cristian Alejandro", "apellido": "Cuevas Jara", "nombreCorto": "Cristian Cuevas", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-04-02", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": "63", "altura": "169", "apodo": "Cristian Cuevas", "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "15", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "127269", "nombre": "Benjam\u00edn Jos\u00e9", "apellido": "Gazzolo Freire", "nombreCorto": "Benjam\u00edn Gazzolo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-07-14", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "77", "altura": "182", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "22", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "8158", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "225625", "nombre": "Joaquin Ignacio", "apellido": "Guti\u00e9rrez Jara", "nombreCorto": "Joaquin Guti\u00e9rrez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2002-07-04", "horaNacimiento": null, "edad": "17", "peso": "70", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "27", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1668", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "72126", "nombre": "Diego Alejandro", "apellido": "Oyarz\u00fan Carrasco", "nombreCorto": "Diego Oyarz\u00fan", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-01-19", "horaNacimiento": null, "edad": "27", "peso": "77", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "20", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "172765", "nombre": "Nicol\u00e1s Enrique", "apellido": "Ram\u00edrez Aguilera", "nombreCorto": "Nicol\u00e1s Ram\u00edrez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-05-01", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "70", "altura": "182", "apodo": "Nicol\u00e1s Ram\u00edrez", "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "5", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "8158", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "214388", "nombre": "Basti\u00e1n Felipe", "apellido": "Solano Molina", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-06-16", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": null, "altura": "183", "apodo": "Basti\u00e1n Solano", "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "31", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "184488", "nombre": "Ignacio Alejandro", "apellido": "Tapia Bustamante", "nombreCorto": "Ignacio Tapia", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-02-22", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "72", "altura": "186", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "3", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "214978", "nombre": "Antonio Andr\u00e9s", "apellido": "Castillo Navarrete", "nombreCorto": "Antonio Castillo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-11-15", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "74", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "2", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "170171", "nombre": "Jhon Elian", "apellido": "Garc\u00eda Sossa", "nombreCorto": "Jhon Garc\u00eda Sossa", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-04-13", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "62", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "17", "pais": {"@paisId": "4", "#text": "Bolivia"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "8161", "@nombre": "Bolivia", "@paisId": "4", "@paisNombre": "Bolivia", "@paisSigla": "BOL", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "247432", "nombre": "\u00c1lvaro Sebasti\u00e1n", "apellido": "Garrido Podlech", "nombreCorto": "\u00c1lvaro Garrido", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-04-24", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "71", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "29", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "79205", "nombre": "Sebasti\u00e1n Ignacio", "apellido": "Mart\u00ednez Mu\u00f1oz", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-07-06", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "68", "altura": "175", "apodo": "Sebasti\u00e1n Mart\u00ednez", "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "246351", "nombre": "Jos\u00e9 Ignacio", "apellido": "Molina Espinoza", "nombreCorto": "Jos\u00e9 Molina", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-03-23", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "64", "altura": "171", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "29", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "105821", "nombre": "Israel El\u00edas", "apellido": "Poblete Z\u00fa\u00f1iga", "nombreCorto": "Israel Poblete", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-06-22", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "70", "altura": "171", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "16", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "45525", "nombre": "Claudio El\u00edas", "apellido": "Sep\u00falveda Castro", "nombreCorto": "Claudio Sep\u00falveda", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1992-06-19", "horaNacimiento": null, "edad": "27", "peso": "67", "altura": "174", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "6", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1668", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "225252", "nombre": "Nicol\u00e1s Benjam\u00edn", "apellido": "Silva G\u00f3mez", "nombreCorto": "Nicol\u00e1s Silva", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-05-12", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "66", "altura": "167", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "32", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "198139", "nombre": "Javier Adolfo", "apellido": "Urz\u00faa Altamirano", "nombreCorto": "Javier Altamirano", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-09-21", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "68", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "14", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "51644", "nombre": "C\u00e9sar", "apellido": "Valenzuela Mart\u00ednez", "nombreCorto": "C\u00e9sar Valenzuela", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1992-09-04", "horaNacimiento": null, "edad": "27", "peso": "60", "altura": "163", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "8", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "69601", "nombre": "Anthony Miguel", "apellido": "Blondell Blondell", "nombreCorto": "Anthony Blondell", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-05-17", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": "78", "altura": "196", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "9", "pais": {"@paisId": "13", "#text": "Venezuela"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "97768", "nombre": "Joffre Andr\u00e9s", "apellido": "Escobar Moyano", "nombreCorto": "Joffre Escobar", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-10-24", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "70", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "7", "pais": {"@paisId": "8", "#text": "Ecuador"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1670", "@nombre": "Ecuador", "@paisId": "8", "@paisNombre": "Ecuador", "@paisSigla": "ECU", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "50854", "nombre": "Cris Robert", "apellido": "Mart\u00ednez Escobar", "nombreCorto": "Cris Mart\u00ednez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-04-24", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "70", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "23", "pais": {"@paisId": "10", "#text": "Paraguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "195154", "nombre": "Denilson Josu\u00e9", "apellido": "Ovando Ram\u00edrez", "nombreCorto": "Denilson Ovando", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-09-23", "horaNacimiento": null, "edad": "18", "peso": "68", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "24", "pais": {"@paisId": "8", "#text": "Ecuador"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1670", "@nombre": "Ecuador", "@paisId": "8", "@paisNombre": "Ecuador", "@paisSigla": "ECU", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "188491", "nombre": "Brayan Enrique", "apellido": "Palmezano Reyes", "nombreCorto": "Brayan Palmezano", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-09-17", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "62", "altura": "163", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "10", "pais": {"@paisId": "13", "#text": "Venezuela"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "8159", "@nombre": "Venezuela", "@paisId": "13", "@paisNombre": "Venezuela", "@paisSigla": "VEN", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "220857", "nombre": "Maximiliano Alexander", "apellido": "Rodr\u00edguez Vejar", "nombreCorto": "Maximiliano Rodr\u00edguez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-05-31", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "84", "altura": "184", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "31", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "37107", "nombre": "Juan Ignacio", "apellido": "S\u00e1nchez Sotelo", "nombreCorto": "Juan S\u00e1nchez Sotelo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1987-10-02", "horaNacimiento": null, "edad": "32", "peso": "81", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "9", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "96827", "nombre": "Joaquin Jaime", "apellido": "Verdugo Salazar", "nombreCorto": "Joaqu\u00edn Verdugo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-10-07", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "70", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "18", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "170728", "nombre": "Gustavo Atilano", "apellido": "Florent\u00edn Mor\u00ednigo", "nombreCorto": "Gustavo Florent\u00edn", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1978-06-30", "horaNacimiento": null, "edad": "41", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "5", "#text": "DT"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "10", "#text": "Paraguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}]}, "jugadoresDadosBaja": {"@cant": "2", "jugador": [{"@id": "173402", "nombre": "Nicol\u00e1s", "apellido": "Baeza", "nombreCorto": "Nicol\u00e1s Baeza", "fechaBaja": "2020-01-08", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-05-07", "horaNacimiento": null, "peso": "75", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "14", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "150", "@nombre": "D. La Serena", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "club"}, "localidad": null}, {"@id": "208756", "nombre": "Kevin Alexander", "apellido": "Baeza Mart\u00ednez", "nombreCorto": "Kevin Baeza", "fechaBaja": "2020-01-31", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-06-13", "horaNacimiento": null, "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "17", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "939", "@nombre": "San Marcos", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "club"}, "localidad": null}]}}, {"@id": "264", "@nombre": "O'Higgins", "@sigla": "OHI", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@tipo": "club", "jugadores": {"@cant": "31", "jugador": [{"@id": "144501", "nombre": "Augusto Mart\u00edn", "apellido": "Batalla Barga", "nombreCorto": "Augusto Batalla", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-04-30", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "87", "altura": "185", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "13", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "208068", "nombre": "Diego Alberto", "apellido": "Carre\u00f1o Parada", "nombreCorto": "Diego Carre\u00f1o", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2002-04-26", "horaNacimiento": null, "edad": "17", "peso": "67", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "1", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1668", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "245982", "nombre": "Luis", "apellido": "Kovacic", "nombreCorto": "Luis Kovacic", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-02-10", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "85", "altura": "187", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "12", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "113944", "nombre": "Luis Alfonso", "apellido": "Ureta Medina", "nombreCorto": "Luis Ureta", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-03-08", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "79", "altura": "177", "apodo": "Luis Ureta", "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "16", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "8158", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "4205", "nombre": "Albert Alejandro", "apellido": "Acevedo Vergara", "nombreCorto": "Albert Acevedo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1983-05-06", "horaNacimiento": null, "edad": "36", "peso": "74", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "3", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "2970", "nombre": "Mat\u00edas", "apellido": "Cahais", "nombreCorto": "Mat\u00edas Cahais", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1987-12-24", "horaNacimiento": null, "edad": "32", "peso": "84", "altura": "187", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "6", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "4272", "nombre": "Roberto Andr\u00e9s", "apellido": "Cereceda Guajardo", "nombreCorto": "Roberto Cereceda", "ladoHabil": "izquierdo", "fechaNacimiento": "1984-10-10", "horaNacimiento": null, "edad": "35", "peso": "71", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "17", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "195424", "nombre": "Antonio Alejandro", "apellido": "D\u00edaz Campos", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-04-26", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "71", "altura": "172", "apodo": "Antonio D\u00edaz", "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "30", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "201111", "nombre": "Mat\u00edas", "apellido": "Fracchia Moreira", "nombreCorto": "Mat\u00edas Fracchia", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-09-21", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "84", "altura": "188", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "15", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "113828", "nombre": "Diego Abraham", "apellido": "Gonz\u00e1lez Torres", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-04-29", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "74", "altura": "184", "apodo": "Diego Gonz\u00e1lez", "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "4", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "198658", "nombre": "Mois\u00e9s Alejandro", "apellido": "Gonz\u00e1lez Torres", "nombreCorto": "Moises Gonz\u00e1lez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-11-22", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "65", "altura": "179", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "24", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "42490", "nombre": "Paulo Cezar", "apellido": "Lobos Vergalha Magalh\u00e3es", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-12-14", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "75", "altura": "179", "apodo": "Paulo Magalh\u00e3es", "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "8", "pais": {"@paisId": "5", "#text": "Brasil"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "137574", "nombre": "Brian Nicol\u00e1s", "apellido": "Torrealba Silva", "nombreCorto": "Brian Torrealba", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-07-14", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "77", "altura": "179", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "23", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "195419", "nombre": "Gast\u00f3n Alejandro", "apellido": "Z\u00fa\u00f1iga Pozas", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-02-19", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "72", "altura": "180", "apodo": "Gast\u00f3n Z\u00fa\u00f1iga", "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "29", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "184259", "nombre": "Tom\u00e1s Jes\u00fas", "apellido": "Alarc\u00f3n Vergara", "nombreCorto": "Tom\u00e1s Alarc\u00f3n", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-01-19", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "68", "altura": "174", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "2", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "8158", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "3377", "nombre": "Ram\u00f3n Ignacio", "apellido": "Fern\u00e1ndez", "nombreCorto": "Ram\u00f3n Fern\u00e1ndez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1984-12-03", "horaNacimiento": null, "edad": "35", "peso": "64", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "10", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "226729", "nombre": "Yerko", "apellido": "Gonz\u00e1lez", "nombreCorto": "Yerko Gonz\u00e1lez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-10-06", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "71", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "200893", "nombre": "Diego", "apellido": "Gonz\u00e1lez Saavedra", "nombreCorto": "Diego Gonz\u00e1lez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-08-28", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "67", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "14", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "195788", "nombre": "Hugo Alejandro", "apellido": "Herrera Gaete", "nombreCorto": "Hugo Herrera", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-01-31", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "71", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "25", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "66709", "nombre": "Alejandro Samuel", "apellido": "M\u00e1rquez P\u00e9rez", "nombreCorto": "Alejandro M\u00e1rquez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-10-31", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "72", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "5", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "52514", "nombre": "Gerardo Ignacio", "apellido": "Navarrete Barrientos", "nombreCorto": "Gerardo Navarrete", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-07-14", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": "70", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "18", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "225532", "nombre": "Cristian", "apellido": "Pizarro", "nombreCorto": "Cristian Pizarro", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-03-14", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "64", "altura": "168", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "27", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "185234", "nombre": "Mat\u00edas Ignacio", "apellido": "Sep\u00falveda M\u00e9ndez", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-03-12", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "76", "altura": "179", "apodo": "Mat\u00edas Sep\u00falveda", "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "20", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "115342", "nombre": "Francisco Andr\u00e9s", "apellido": "Arancibia Silva", "nombreCorto": "Francisco Arancibia", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-11-12", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "62", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "28", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "120421", "nombre": "Facundo Ismael", "apellido": "Castro Souto", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-01-22", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": "66", "altura": "176", "apodo": "Facundo Castro", "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "11", "pais": {"@paisId": "12", "#text": "Uruguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "3415", "@nombre": "Uruguay", "@paisId": "12", "@paisNombre": "Uruguay", "@paisSigla": "URU", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "89018", "nombre": "Gustavo", "apellido": "Gotti", "nombreCorto": "Gustavo Gotti", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-10-20", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "82", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "9", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "14747", "nombre": "Roberto Carlos", "apellido": "Guti\u00e9rrez Gamboa", "nombreCorto": "Roberto Guti\u00e9rrez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1983-04-18", "horaNacimiento": null, "edad": "37", "peso": "77", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "22", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "188628", "nombre": "Mat\u00edas Francisco", "apellido": "Meneses Letelier", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-03-28", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "72", "altura": "174", "apodo": "Mat\u00edas Meneses", "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "19", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "248941", "nombre": "Esteban", "apellido": "Moreira", "nombreCorto": "Esteban Moreira", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2002-02-17", "horaNacimiento": null, "edad": "18", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "44330", "nombre": "Jos\u00e9 Luis", "apellido": "Mu\u00f1oz Mu\u00f1oz", "nombreCorto": "Jos\u00e9 Luis Mu\u00f1oz", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1987-07-24", "horaNacimiento": null, "edad": "32", "peso": "72", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "7", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "1153", "nombre": "Patricio Andr\u00e9s", "apellido": "Graff", "nombreCorto": "Patricio Graff", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1975-11-18", "horaNacimiento": null, "edad": "44", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "5", "#text": "DT"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}]}, "jugadoresDadosBaja": {"@cant": "0"}}, {"@id": "151", "@nombre": "Palestino", "@sigla": "PAL", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@tipo": "club", "jugadores": {"@cant": "32", "jugador": [{"@id": "195813", "nombre": "Mat\u00edas Ignacio", "apellido": "Borquez Lizana", "nombreCorto": "Mat\u00edas Borquez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-08-19", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "82", "altura": "193", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "68878", "nombre": "Cristi\u00e1n Edward", "apellido": "Guerra Torres", "nombreCorto": "Cristi\u00e1n Guerra", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-08-09", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": "82", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "25", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "106540", "nombre": "Gast\u00f3n", "apellido": "Guruceaga Fag\u00fandez", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-03-15", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": "82", "altura": "194", "apodo": "Gast\u00f3n Guruceaga", "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "1", "pais": {"@paisId": "12", "#text": "Uruguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "172", "@nombre": "Uruguay", "@paisId": "12", "@paisNombre": "Uruguay", "@paisSigla": "URU", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "173482", "nombre": "Federico Vicente", "apellido": "Lanzillotta", "nombreCorto": "Federico Lanzillotta", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1992-12-01", "horaNacimiento": null, "edad": "27", "peso": "80", "altura": "185", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "28", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "99085", "nombre": "Lucas Javier", "apellido": "Acevedo", "nombreCorto": "Lucas Acevedo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-11-08", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "97", "altura": "197", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "3", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "234172", "nombre": "Diego", "apellido": "Calderon", "nombreCorto": "Diego Calderon", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-04-02", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "78", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "32", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "197956", "nombre": "Nicol\u00e1s Andr\u00e9s", "apellido": "D\u00edaz Huincales", "nombreCorto": "Nicol\u00e1s D\u00edaz", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-05-20", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "73", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "4", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "8158", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "105752", "nombre": "Sergio Andr\u00e9s", "apellido": "Felipe Silva", "nombreCorto": "Sergio Felipe", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-02-21", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "74", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "22", "pais": {"@paisId": "12", "#text": "Uruguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "218323", "nombre": "Vicente Felipe", "apellido": "Fern\u00e1ndez Godoy", "nombreCorto": "Vicente Fern\u00e1ndez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-02-17", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "66", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "15", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "47377", "nombre": "Enzo Francesco", "apellido": "Guerrero Segovia", "nombreCorto": "Enzo Guerrero", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-01-31", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "70", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "17", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "229413", "nombre": "Benjam\u00edn Ignacio", "apellido": "Rojas Ferrera", "nombreCorto": "Benjam\u00edn Rojas", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-03-01", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "80", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "14", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "117955", "nombre": "Henry Steven", "apellido": "Sanhueza Galaz", "nombreCorto": "Henry Sanhueza", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-03-24", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "66", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "195812", "nombre": "Sebasti\u00e1n Felipe", "apellido": "Silva Lavanderos", "nombreCorto": "Sebasti\u00e1n Silva", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-07-01", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "81", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "2", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "72129", "nombre": "Guillermo Tomas", "apellido": "Soto Arredondo", "nombreCorto": "Guillermo Soto", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-01-19", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "69", "altura": "177", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "20", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "99838", "nombre": "Jorge Mat\u00edas", "apellido": "Araya Pozo", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-03-25", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "67", "altura": "176", "apodo": "Jorge Araya", "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "24", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1668", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "145251", "nombre": "Ignacio Nicol\u00e1s", "apellido": "Ayala Rojas", "nombreCorto": "Ignacio Ayala", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-11-29", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "61", "altura": "169", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "127718", "nombre": "Sebasti\u00e1n Eduardo", "apellido": "Cabrera Morgado", "nombreCorto": "Sebasti\u00e1n Cabrera", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-03-16", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "68", "altura": "174", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "27", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "8158", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "44839", "nombre": "Esteban Andr\u00e9s", "apellido": "Carvajal Tapia", "nombreCorto": "Esteban Carvajal", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1988-11-17", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "67", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "8", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "35698", "nombre": "Carlos Agust\u00edn", "apellido": "Far\u00edas", "nombreCorto": "Agust\u00edn Far\u00edas", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1987-12-25", "horaNacimiento": null, "edad": "32", "peso": "72", "altura": "177", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "5", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "170251", "nombre": "Nicol\u00e1s Enrique", "apellido": "Guti\u00e9rrez Contreras", "nombreCorto": "Nicol\u00e1s Guti\u00e9rrez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-01-28", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "72", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1668", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "25905", "nombre": "Luis Antonio", "apellido": "Jim\u00e9nez Garc\u00e9s", "nombreCorto": "Luis Jim\u00e9nez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1984-06-17", "horaNacimiento": null, "edad": "35", "peso": "77", "altura": "182", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "10", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "225463", "nombre": "Diego Edgardo", "apellido": "Oyarz\u00fan Fuentes", "nombreCorto": "Diego Oyarz\u00fan", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-03-02", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "67", "altura": "165", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "6", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "227831", "nombre": "Nicol\u00e1s Imanol", "apellido": "Solabarrieta Vergara", "nombreCorto": "Nicol\u00e1s Solabarrieta", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-08-24", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "79", "altura": "182", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "16", "pais": {"@paisId": "12", "#text": "Uruguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "231563", "nombre": "Diego Leonardo", "apellido": "Soto Berr\u00edos", "nombreCorto": "Diego Soto", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-09-01", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "63", "altura": "169", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "19", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "139620", "nombre": "Fabi\u00e1n Antonio", "apellido": "Ahumada Astete", "nombreCorto": "Fabi\u00e1n Ahumada", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-04-26", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "68", "altura": "169", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "29", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "31466", "nombre": "Leandro Iv\u00e1n", "apellido": "Benegas", "nombreCorto": "Leandro Benegas", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1988-11-27", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "85", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "9", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "45337", "nombre": "Jonathan Oscar", "apellido": "Ben\u00edtez", "nombreCorto": "Jonathan Ben\u00edtez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-09-04", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "75", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "11", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "87554", "nombre": "Mat\u00edas Rodrigo", "apellido": "Campos L\u00f3pez", "nombreCorto": "Mat\u00edas Campos L\u00f3pez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-08-18", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "72", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "7", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "50797", "nombre": "Bryan Paul", "apellido": "Carrasco Santos", "nombreCorto": "Bryan Carrasco", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-01-31", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "70", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "28", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "4282", "nombre": "C\u00e9sar Alexis", "apellido": "Cort\u00e9s Pinto", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1984-01-09", "horaNacimiento": null, "edad": "36", "peso": "70", "altura": "179", "apodo": "C\u00e9sar Cort\u00e9s", "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "13", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "80991", "nombre": "Renato Nicol\u00e1s", "apellido": "Tarife\u00f1o Aranda", "nombreCorto": "Renato Tarife\u00f1o", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-09-06", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "65", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "23", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "14808", "nombre": "Ivo Alexie", "apellido": "Basay Hatibovic", "nombreCorto": "Ivo Basay", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1966-04-13", "horaNacimiento": null, "edad": "54", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "5", "#text": "DT"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}]}, "jugadoresDadosBaja": {"@cant": "0"}}, {"@id": "154", "@nombre": "Santiago Wanderers", "@sigla": "WAN", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@tipo": "club", "jugadores": {"@cant": "32", "jugador": [{"@id": "164475", "nombre": "Christian Andr\u00e9s", "apellido": "Fuentes L\u00f3pez", "nombreCorto": "Christian Fuentes", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-07-07", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "69", "altura": "188", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "30", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246215", "nombre": "Bayron", "apellido": "Mart\u00ednez", "nombreCorto": "Bayron Mart\u00ednez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-01-24", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "74", "altura": "189", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "25", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "55109", "nombre": "Mauricio Alejandro", "apellido": "Viana Caama\u00f1o", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-06-14", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "75", "altura": "184", "apodo": "Mauricio Viana", "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "12", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246011", "nombre": "Felipe", "apellido": "Alvarado", "nombreCorto": "Felipe Alvarado", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-02-08", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "73", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "6", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "94258", "nombre": "Bernardo Humberto", "apellido": "Cerezo Rojas", "nombreCorto": "Bernardo Cerezo", "ladoHabil": "derecho", "fechaNacimiento": "1995-01-21", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": "68", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "8", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246216", "nombre": "Victor Alfonso", "apellido": "Espinoza Apablaza", "nombreCorto": "Victor Espinoza", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-03-14", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "75", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "4", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "114887", "nombre": "Luis Francisco", "apellido": "Garc\u00eda Varas", "nombreCorto": "Luis Garc\u00eda", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-02-09", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "70", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "24", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "229251", "nombre": "Daniel Enrique", "apellido": "Gonz\u00e1lez Orellana", "nombreCorto": "Daniel Gonz\u00e1lez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2002-02-20", "horaNacimiento": null, "edad": "18", "peso": "72", "altura": "186", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "3", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "3141", "nombre": "Ezequiel Esteban", "apellido": "Luna", "nombreCorto": "Ezequiel Luna", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1986-11-19", "horaNacimiento": null, "edad": "33", "peso": "74", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "19", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "198317", "nombre": "V\u00edctor Armando", "apellido": "Retamal Ahumada", "nombreCorto": "V\u00edctor Retamal", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-03-06", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "62", "altura": "169", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "18", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "115352", "nombre": "Juan Carlos", "apellido": "Soto Swett", "nombreCorto": "Juan Carlos Soto", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-07-02", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": "74", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "27", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "48277", "nombre": "Francisco Arturo", "apellido": "Alarc\u00f3n Cruz", "nombreCorto": "Francisco Alarc\u00f3n", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-02-25", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "85", "altura": "189", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "5", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "169317", "nombre": "Adri\u00e1n Ignacio", "apellido": "Cuadra Cabrera", "nombreCorto": "Adri\u00e1n Cuadra", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-10-23", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "67", "altura": "171", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "20", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "8158", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "162598", "nombre": "Mat\u00edas Ignacio", "apellido": "Fern\u00e1ndez Cordero", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-08-14", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "68", "altura": "172", "apodo": "Mat\u00edas Fern\u00e1ndez", "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "7", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "193429", "nombre": "Esli Samuel", "apellido": "Garc\u00eda Cordero", "nombreCorto": "Esli Garc\u00eda", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-07-14", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "55", "altura": "161", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "17", "pais": {"@paisId": "13", "#text": "Venezuela"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "3011", "nombre": "Enzo Hern\u00e1n", "apellido": "Guti\u00e9rrez Lencinas", "nombreCorto": "Enzo Guti\u00e9rrez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1986-05-28", "horaNacimiento": null, "edad": "33", "peso": "78", "altura": "182", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "10", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246013", "nombre": "Axel Aron", "apellido": "Herrera Rojas", "nombreCorto": "Axel Herrera", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-03-09", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": null, "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "31", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "195917", "nombre": "Mat\u00edas Nicol\u00e1s", "apellido": "Mar\u00edn Vega", "nombreCorto": "Mat\u00edas Mar\u00edn", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-12-19", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "64", "altura": "169", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "15", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "19498", "nombre": "Marco Antonio", "apellido": "Medel de la Fuente", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-06-30", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "72", "altura": "175", "apodo": "Marco Medel", "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "46958", "nombre": "Juan Pablo", "apellido": "Mi\u00f1o", "nombreCorto": "Juan Pablo Mi\u00f1o", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1987-08-23", "horaNacimiento": null, "edad": "32", "peso": "82", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "22", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246217", "nombre": "Mat\u00edas Andr\u00e9s", "apellido": "Plaza Barrios", "nombreCorto": "Mat\u00edas Plaza", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-02-22", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "59", "altura": "169", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246015", "nombre": "Diego Alonso", "apellido": "Plaza Berrios", "nombreCorto": "Diego Plaza", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-02-22", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "57", "altura": "168", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "177884", "nombre": "\u00c1ngelo Nataniel", "apellido": "Qui\u00f1ones Tapia", "nombreCorto": "\u00c1ngelo Qui\u00f1ones", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-07-20", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "72", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "26", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "208086", "nombre": "Kennan Jesus", "apellido": "Sep\u00falveda Acevedo", "nombreCorto": "Kennan Sep\u00falveda", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2002-02-08", "horaNacimiento": null, "edad": "18", "peso": "73", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "17", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1668", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "56628", "nombre": "N\u00e9stor Eduardo", "apellido": "Canel\u00f3n Gil", "nombreCorto": "N\u00e9stor Canel\u00f3n", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-08-19", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "70", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "11", "pais": {"@paisId": "13", "#text": "Venezuela"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "195428", "nombre": "Willian Patrick", "apellido": "Gama Olivera", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-06-30", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "66", "altura": "171", "apodo": "Willian Gama", "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "13", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1668", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "29911", "nombre": "Gustavo Mart\u00edn", "apellido": "Lanaro", "nombreCorto": "Gustavo Lanaro", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1986-03-21", "horaNacimiento": null, "edad": "34", "peso": "87", "altura": "186", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "9", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246325", "nombre": "Jason Mat\u00edas", "apellido": "Le\u00f3n Alvear", "nombreCorto": "Jason Le\u00f3n", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-05-11", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "68", "altura": "168", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "28", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "200082", "nombre": "Carlos Rodolfo", "apellido": "Rotondi", "nombreCorto": "Carlos Rotondi", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-03-02", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "77", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "29", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "46332", "nombre": "Sebasti\u00e1n Andr\u00e9s", "apellido": "Ubilla Camb\u00f3n", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-08-09", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "68", "altura": "172", "apodo": "Sebasti\u00e1n Ubilla", "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "14", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "195429", "nombre": "Alexis Joel", "apellido": "Valencia Castro", "nombreCorto": "Alexis Valencia", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-01-08", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "62", "altura": "179", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "16", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1668", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "167781", "nombre": "Miguel Mauricio", "apellido": "Ram\u00edrez P\u00e9rez", "nombreCorto": "Miguel Ram\u00edrez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1970-06-11", "horaNacimiento": null, "edad": "49", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "5", "#text": "DT"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}]}, "jugadoresDadosBaja": {"@cant": "3", "jugador": [{"@id": "62129", "nombre": "El\u00edas V\u00edctor", "apellido": "Hartard Ojeda", "nombreCorto": "El\u00edas Hartard", "fechaBaja": "2020-02-01", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1987-05-18", "horaNacimiento": null, "peso": "79", "altura": "184", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "3882", "@nombre": "Iberia", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "club"}, "localidad": null}, {"@id": "32479", "nombre": "Nelson Arnoldo", "apellido": "Rebolledo Tapia", "nombreCorto": "Nelson Rebolledo", "fechaBaja": "2020-01-31", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1985-11-14", "horaNacimiento": null, "peso": "76", "altura": "177", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "13", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "153", "@nombre": "Rangers", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "club"}, "localidad": null}, {"@id": "15787", "nombre": "Jorge Enrique", "apellido": "Ampuero Cabello", "nombreCorto": "Jorge Ampuero", "fechaBaja": "2020-01-10", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1987-04-17", "horaNacimiento": null, "peso": "82", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "17", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "599", "@nombre": "\u00d1ublense", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "club"}, "localidad": null}]}}, {"@id": "120", "@nombre": "U. Cat\u00f3lica", "@sigla": "UCA", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@tipo": "club", "jugadores": {"@cant": "29", "jugador": [{"@id": "88868", "nombre": "Mat\u00edas Ezequiel", "apellido": "Dituro", "nombreCorto": "Mat\u00edas Dituro", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1987-05-08", "horaNacimiento": null, "edad": "32", "peso": "82", "altura": "191", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "1", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "170232", "nombre": "Marcelo Ignacio", "apellido": "Su\u00e1rez Baez", "nombreCorto": "Marcelo Su\u00e1rez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-08-21", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "84", "altura": "187", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "12", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "23581", "nombre": "Cristopher Benjamin", "apellido": "Toselli Rios", "nombreCorto": "Cristopher Toselli", "ladoHabil": "derecho", "fechaNacimiento": "1988-06-16", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "75", "altura": "186", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "17", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "190848", "nombre": "Tom\u00e1s Pablo", "apellido": "Astaburuaga Montoya", "nombreCorto": "Tom\u00e1s Astaburuaga", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-10-11", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "70", "altura": "185", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "7", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "245746", "nombre": "Aaron", "apellido": "Astudillo Qui\u00f1ones", "nombreCorto": "Aaron Astudillo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-04-17", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "67", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "3", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "70154", "nombre": "Juan Francisco", "apellido": "Cornejo Palma", "nombreCorto": "Juan Cornejo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-09-27", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "70", "altura": "177", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "23", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "86634", "nombre": "Valber Roberto", "apellido": "Huerta Jerez", "nombreCorto": "Valber Huerta", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-08-26", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "80", "altura": "185", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "5", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "99834", "nombre": "Benjam\u00edn", "apellido": "Kuscevic Jaramillo", "nombreCorto": "Benjam\u00edn Kuscevic", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-05-02", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "80", "altura": "185", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "13", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "16293", "nombre": "Germ\u00e1n Andr\u00e9s", "apellido": "Lanaro", "nombreCorto": "Germ\u00e1n Lanaro", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1986-03-21", "horaNacimiento": null, "edad": "34", "peso": "84", "altura": "186", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "2", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "128900", "nombre": "Stefano", "apellido": "Magnasco Galindo", "nombreCorto": "Stefano Magnasco", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1992-09-28", "horaNacimiento": null, "edad": "27", "peso": "72", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "29", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "24363", "nombre": "Alfonso Cristian", "apellido": "Parot Rojas", "nombreCorto": "Alfonso Parot", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-10-15", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "74", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "24", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "153263", "nombre": "Raimundo Andr\u00e9s", "apellido": "Rebolledo Valenzuela", "nombreCorto": "Raimundo Rebolledo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-05-14", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "63", "altura": "171", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "8158", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "22936", "nombre": "Luciano Rom\u00e1n", "apellido": "Aued", "nombreCorto": "Luciano Aued", "ladoHabil": "izquierdo", "fechaNacimiento": "1987-03-01", "horaNacimiento": null, "edad": "33", "peso": "81", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "11", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "21", "@nombre": "Argentina", "@paisId": "1", "@paisNombre": "Argentina", "@paisSigla": "ARG", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "8869", "nombre": "Diego Mario", "apellido": "Buonanotte Rende", "nombreCorto": "Diego Buonanotte", "ladoHabil": "izquierdo", "fechaNacimiento": "1988-04-19", "horaNacimiento": null, "edad": "32", "peso": "57", "altura": "161", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "18", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1680", "@nombre": "Argentina", "@paisId": "1", "@paisNombre": "Argentina", "@paisSigla": "ARG", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "245749", "nombre": "Kevin Iv\u00e1n", "apellido": "Fern\u00e1ndez Neira", "nombreCorto": "Kevin Fern\u00e1ndez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-03-09", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "60", "altura": "166", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "25", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "245747", "nombre": "Ignacio", "apellido": "Jaque", "nombreCorto": "Ignacio Jaque", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-01-15", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "65", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "20", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "213395", "nombre": "C\u00e9sar Augusto", "apellido": "Munder Rodr\u00edguez", "nombreCorto": "C\u00e9sar Munder", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-01-07", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "62", "altura": "166", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "16", "pais": {"@paisId": "24", "#text": "Cuba"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "245748", "nombre": "Marcelino Ignacio", "apellido": "Nu\u00f1ez Espinoza", "nombreCorto": "Marcelino N\u00fa\u00f1ez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-03-01", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "65", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "26", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "47062", "nombre": "C\u00e9sar Ignacio", "apellido": "Pinares Tamayo", "nombreCorto": "C\u00e9sar Pinares", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-05-23", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "70", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "14", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "168528", "nombre": "Ignacio Antonio", "apellido": "Saavedra Pino", "nombreCorto": "Ignacio Saavedra", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-01-12", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "65", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "8", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "219085", "nombre": "Carlos Antonio", "apellido": "Salom\u00f3n Tapia", "nombreCorto": "Carlos Salom\u00f3n", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-03-20", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "68", "altura": "184", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "4", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "30969", "nombre": "Francisco Andr\u00e9s", "apellido": "Silva Gajardo", "nombreCorto": "Francisco Silva", "ladoHabil": "derecho", "fechaNacimiento": "1986-02-11", "horaNacimiento": null, "edad": "34", "peso": "72", "altura": "178", "apodo": "Francisco Silva", "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "6", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "245750", "nombre": "Bruno", "apellido": "Barticciotto Di Bartolo", "nombreCorto": "Bruno Barticciotto", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-05-07", "horaNacimiento": null, "edad": "18", "peso": "73", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "22", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "4316", "nombre": "Jos\u00e9 Pedro", "apellido": "Fuenzalida Gana", "nombreCorto": "Jos\u00e9 Pedro Fuenzalida", "ladoHabil": "derecho", "fechaNacimiento": "1985-02-22", "horaNacimiento": null, "edad": "35", "peso": "67", "altura": "170", "apodo": "Jos\u00e9 Pedro Fuenzalida", "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "19", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "26045", "nombre": "Gast\u00f3n Andr\u00e9s", "apellido": "Lezcano", "nombreCorto": "Gast\u00f3n Lezcano", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1986-11-21", "horaNacimiento": null, "edad": "33", "peso": "70", "altura": "182", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "15", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "4402", "nombre": "Edson Ra\u00fal", "apellido": "Puch Cort\u00e9s", "nombreCorto": "Edson Puch", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1986-04-09", "horaNacimiento": null, "edad": "34", "peso": "67", "altura": "169", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "10", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "195426", "nombre": "Diego Mart\u00edn", "apellido": "Valencia Morello", "nombreCorto": "Diego Valencia", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-01-14", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "68", "altura": "179", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "30", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "8158", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "39414", "nombre": "Fernando Mat\u00edas", "apellido": "Zampedri", "nombreCorto": "Fernando Zampedri", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1988-02-14", "horaNacimiento": null, "edad": "32", "peso": "83", "altura": "185", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "9", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "162734", "nombre": "Ariel", "apellido": "Holan", "nombreCorto": "Ariel Holan", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1960-09-11", "horaNacimiento": null, "edad": "59", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "5", "#text": "DT"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}]}, "jugadoresDadosBaja": {"@cant": "0"}}, {"@id": "156", "@nombre": "U. Concepci\u00f3n", "@sigla": "UDC", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@tipo": "club", "jugadores": {"@cant": "32", "jugador": [{"@id": "17076", "nombre": "Richard Andr\u00e9s", "apellido": "Leyton Abrigo", "nombreCorto": "Richard Leyton", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1987-01-25", "horaNacimiento": null, "edad": "33", "peso": "85", "altura": "187", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "1", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "19072", "nombre": "Guillermo Martin", "apellido": "Reyes Maneiro", "nombreCorto": "Guillermo Reyes", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1986-07-10", "horaNacimiento": null, "edad": "33", "peso": "83", "altura": "186", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "22", "pais": {"@paisId": "12", "#text": "Uruguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "208638", "nombre": "Diego Alejandro", "apellido": "Stuardo Pe\u00f1a", "nombreCorto": "Diego Stuardo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-06-17", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "70", "altura": "179", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "12", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "28794", "nombre": "Juan Ren\u00e9", "apellido": "Abarca Fuentes", "nombreCorto": "Juan Abarca", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1988-12-07", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "70", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "23", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1685", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "106429", "nombre": "Hardy Fabi\u00e1n", "apellido": "Cavero Vargas", "nombreCorto": "Hardy Cavero", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-05-31", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "71", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "18", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "4706", "nombre": "Nicol\u00e1s Bruno", "apellido": "Correa Risso", "nombreCorto": "Nicol\u00e1s Correa", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1983-12-25", "horaNacimiento": null, "edad": "36", "peso": "73", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "2", "pais": {"@paisId": "12", "#text": "Uruguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "207265", "nombre": "Leandro Enrique", "apellido": "D\u00edaz Parra", "nombreCorto": "Leandro D\u00edaz", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-03-16", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "67", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "13", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "4324", "nombre": "Eric Orlando", "apellido": "Godoy Zepeda", "nombreCorto": "Eric Godoy", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1987-03-26", "horaNacimiento": null, "edad": "33", "peso": "72", "altura": "185", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "4", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "46960", "nombre": "Guillermo Alfonso", "apellido": "Pacheco Tudela", "nombreCorto": "Guillermo Pacheco", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-04-10", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "73", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "17", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "147910", "nombre": "Sim\u00f3n Alonso", "apellido": "Ram\u00edrez Cuevas", "nombreCorto": "Sim\u00f3n Ram\u00edrez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-11-03", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "66", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "11", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1668", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "87474", "nombre": "Juan Pablo", "apellido": "Abarz\u00faa Sep\u00falveda", "nombreCorto": "Juan Pablo Abarz\u00faa", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1992-02-17", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "63", "altura": "168", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "19", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "25531", "nombre": "Mat\u00edas Julio", "apellido": "Cabrera Acevedo", "nombreCorto": "Mat\u00edas Cabrera", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1986-05-16", "horaNacimiento": null, "edad": "33", "peso": "69", "altura": "177", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "8", "pais": {"@paisId": "12", "#text": "Uruguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "23095", "nombre": "Alejandro Maximiliano", "apellido": "Camargo Osses", "nombreCorto": "Alejandro Camargo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-06-12", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "68", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "6", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "99892", "nombre": "Bryan Andr\u00e9s", "apellido": "Carvallo Utreras", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-09-15", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "62", "altura": "168", "apodo": "Bryan Carvallo", "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "186656", "nombre": "Arnaldo", "apellido": "Castillo Benega", "nombreCorto": "Arnaldo Castillo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-05-09", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "78", "altura": "186", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "10", "#text": "Paraguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "68276", "nombre": "Felipe", "apellido": "Elgueta", "nombreCorto": "Felipe Elgueta", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1992-04-13", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "71", "altura": "169", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "5", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "234129", "nombre": "Jhoan", "apellido": "Gonz\u00e1lez", "nombreCorto": "Jhoan Gonz\u00e1lez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-10-16", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "62", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "195422", "nombre": "Mart\u00edn Alonso", "apellido": "Lara Collao", "nombreCorto": "Mart\u00edn Lara", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-12-28", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "68", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "7", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1668", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "222393", "nombre": "N\u00e9stor Ignacio", "apellido": "Mu\u00f1oz Alarc\u00f3n", "nombreCorto": "N\u00e9stor Mu\u00f1oz", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-05-06", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "63", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "214500", "nombre": "Claudio Patricio", "apellido": "Navarrete Ar\u00e9valo", "nombreCorto": "Claudio Navarrete", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-11-05", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "72", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "3", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246213", "nombre": "Fabi\u00e1n", "apellido": "Neira", "nombreCorto": "Fabi\u00e1n Neira", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-01-03", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "58", "altura": "167", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "24", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "241049", "nombre": "Mario", "apellido": "Oporto", "nombreCorto": "Mario Oporto", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-12-13", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "70", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "16", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246389", "nombre": "Juan", "apellido": "Pati\u00f1o", "nombreCorto": "Juan Pati\u00f1o", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-02-01", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "77", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "26", "pais": {"@paisId": "7", "#text": "Colombia"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "44441", "nombre": "Francisco Leoncio", "apellido": "Portillo Maidana", "nombreCorto": "Francisco Portillo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1987-07-24", "horaNacimiento": null, "edad": "32", "peso": "75", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "20", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "87563", "nombre": "Leonardo Nicol\u00e1s", "apellido": "Povea P\u00e9rez", "nombreCorto": "Leonardo Povea", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-01-26", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "69", "altura": "177", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "5", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "216093", "nombre": "Antonio Esteban", "apellido": "Ram\u00edrez Cuevas", "nombreCorto": "Antonio Ram\u00edrez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-11-03", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "69", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "14", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246104", "nombre": "Joaqu\u00edn", "apellido": "Avil\u00e9s Rodr\u00edguez", "nombreCorto": "Joaqu\u00edn Avil\u00e9s", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-02-09", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "70", "altura": "185", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "9", "pais": {"@paisId": "12", "#text": "Uruguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "70941", "nombre": "Gonzalo Diego", "apellido": "Bueno Bingola", "nombreCorto": "Gonzalo Bueno", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-01-16", "horaNacimiento": null, "edad": "27", "peso": "74", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "15", "pais": {"@paisId": "12", "#text": "Uruguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "653", "@nombre": "Uruguay", "@paisId": "12", "@paisNombre": "Uruguay", "@paisSigla": "URU", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "60014", "nombre": "Maximiliano", "apellido": "Quinteros", "nombreCorto": "Maximiliano Quinteros", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1989-04-28", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "75", "altura": "174", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "16", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "197053", "nombre": "Luis Enrique", "apellido": "Riveros Valenzuela", "nombreCorto": "Luis Riveros", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-03-24", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "73", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "10", "#text": "Paraguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "68247", "nombre": "Cecilio Alfonso", "apellido": "Waterman Ruiz", "nombreCorto": "Cecilio Waterman", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-04-13", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "74", "altura": "180", "apodo": "Cecilio Waterman", "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "10", "pais": {"@paisId": "15", "#text": "Panam\u00e1"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "627", "@nombre": "Panam\u00e1", "@paisId": "15", "@paisNombre": "Panam\u00e1", "@paisSigla": "PAN", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "13608", "nombre": "Eduardo Mario", "apellido": "Acevedo Cardozo", "nombreCorto": "Eduardo Acevedo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1959-09-25", "horaNacimiento": null, "edad": "60", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "5", "#text": "DT"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "12", "#text": "Uruguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}]}, "jugadoresDadosBaja": {"@cant": "2", "jugador": [{"@id": "19058", "nombre": "Gustavo Ram\u00f3n", "apellido": "Mencia D\u00e1valos", "nombreCorto": "Gustavo Mencia", "fechaBaja": "2020-01-05", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1988-07-05", "horaNacimiento": null, "peso": "81", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "10", "#text": "Paraguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "170", "@nombre": "Paraguay", "@paisId": "10", "@paisNombre": "Paraguay", "@paisSigla": "PAR", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "162723", "nombre": "Brayan Jes\u00fas", "apellido": "Valdivia Valdivia", "nombreCorto": "Brayan Valdivia", "fechaBaja": "2020-01-26", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-12-14", "horaNacimiento": null, "peso": "65", "altura": "168", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "25", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "940", "@nombre": "D. Copiap\u00f3", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "club"}, "localidad": null}]}}, {"@id": "945", "@nombre": "U. La Calera", "@sigla": "ULC", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@tipo": "club", "jugadores": {"@cant": "30", "jugador": [{"@id": "115585", "nombre": "Alexis", "apellido": "Mart\u00edn Arias", "nombreCorto": "Alexis Mart\u00edn Arias", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1992-07-04", "horaNacimiento": null, "edad": "27", "peso": "79", "altura": "185", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "1", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "99831", "nombre": "Miguel Angel", "apellido": "Vargas Ma\u00f1an", "nombreCorto": "Miguel Vargas", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-06-15", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "79", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "12", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "210155", "nombre": "Yonathan Wladimir", "apellido": "Andia Le\u00f3n", "nombreCorto": "Yonathan And\u00eda", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1992-08-06", "horaNacimiento": null, "edad": "27", "peso": "71", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "6", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "49076", "nombre": "Santiago", "apellido": "Garc\u00eda", "nombreCorto": "Santiago Garc\u00eda", "ladoHabil": "izquierdo", "fechaNacimiento": "1988-07-08", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "88", "altura": "191", "apodo": "Santiago Garc\u00eda", "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "2", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "225258", "nombre": "Elvis", "apellido": "Hern\u00e1ndez", "nombreCorto": "Elvis Hern\u00e1ndez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-09-24", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "79", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "25", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "45520", "nombre": "Mat\u00edas Cristobal", "apellido": "Navarrete Fuentes", "nombreCorto": "Mat\u00edas Navarrete", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1992-01-20", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "68", "altura": "177", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "3", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1668", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "211985", "nombre": "Esteban Cristobal", "apellido": "Valencia Reyes", "nombreCorto": "Esteban Valencia", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-08-13", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "68", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "5", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "194006", "nombre": "Christian Alberto", "apellido": "Vilches Orellana", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-03-05", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "80", "altura": "183", "apodo": "Christian Vilches", "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "17", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "215097", "nombre": "Ariel Ignacio", "apellido": "C\u00e1ceres Lizana", "nombreCorto": "Ariel C\u00e1ceres", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-11-21", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "72", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "18", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "16844", "nombre": "Gonzalo Pablo", "apellido": "Castellani", "nombreCorto": "Gonzalo Castellani", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1987-08-10", "horaNacimiento": null, "edad": "32", "peso": "75", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "8", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "15393", "nombre": "Fernando Patricio", "apellido": "Cordero Fonseca", "nombreCorto": "Fernando Cordero", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1987-08-26", "horaNacimiento": null, "edad": "32", "peso": "70", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "4", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "246211", "nombre": "Giovanni Alexander", "apellido": "Davis Henr\u00edquez", "nombreCorto": "Giovanni Davis", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-08-01", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "68", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "186099", "nombre": "Rodrigo", "apellido": "Gonz\u00e1lez Catal\u00e1n", "nombreCorto": "Rodrigo Gonz\u00e1lez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-11-30", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "72", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "87337", "nombre": "Juan Andr\u00e9s", "apellido": "Leiva Mieres", "nombreCorto": "Juan Leiva", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-11-11", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "70", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "11", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "69333", "nombre": "Fabi\u00e1n Jorge", "apellido": "Manzano P\u00e9rez", "nombreCorto": "Fabi\u00e1n Manzano", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-01-13", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "67", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "30", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1668", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "214964", "nombre": "Fabricio Fabi\u00e1n", "apellido": "Manzo Melo", "nombreCorto": "Fabrizio Manzo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-08-11", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "66", "altura": "174", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "24", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "248526", "nombre": "Abel", "apellido": "Moreno", "nombreCorto": "Abel Moreno", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2002-04-17", "horaNacimiento": null, "edad": "18", "peso": "72", "altura": "177", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "27", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "224771", "nombre": "Vicente Ra\u00fal", "apellido": "Ram\u00edrez Ram\u00edrez", "nombreCorto": "Vicente Ram\u00edrez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-07-10", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "62", "altura": "169", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "23", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "168285", "nombre": "Thomas", "apellido": "Rodr\u00edguez Trogsar", "nombreCorto": "Thomas Rodr\u00edguez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1996-04-05", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "69", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "10", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "69344", "nombre": "Diego Nicol\u00e1s", "apellido": "Rojas Orellana", "nombreCorto": "Diego Rojas", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-02-15", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": "52", "altura": "164", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "70572", "nombre": "Jorge", "apellido": "Romo", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-01-09", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": null, "altura": "68", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "28824", "nombre": "Felipe Ignacio", "apellido": "Seymour Dobud", "nombreCorto": "Felipe Seymour", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1987-07-23", "horaNacimiento": null, "edad": "32", "peso": "71", "altura": "174", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "14", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "215098", "nombre": "Mat\u00edas Javier", "apellido": "\u00c1lvarez S\u00e1nchez", "nombreCorto": "Mat\u00edas \u00c1lvarez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-01-17", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "64", "altura": "168", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "28", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246210", "nombre": "Christian Alejandro", "apellido": "Aguirre", "nombreCorto": "Christian Aguirre", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-08-13", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "72", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "13", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "29393", "nombre": "Jorge Sebasti\u00e1n", "apellido": "S\u00e1ez", "nombreCorto": "Sebasti\u00e1n S\u00e1ez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1985-01-24", "horaNacimiento": null, "edad": "35", "peso": "85", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "16", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "169917", "nombre": "Pedro", "apellido": "S\u00e1nchez Torrealba", "nombreCorto": "Pedro S\u00e1nchez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-02-07", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "67", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "19", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "132816", "nombre": "Nicol\u00e1s Marcelo", "apellido": "Stefanelli", "nombreCorto": "Nicol\u00e1s Stefanelli", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-01-22", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "73", "altura": "177", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "15", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "139516", "nombre": "Jeisson Andr\u00e9s", "apellido": "Vargas Salazar", "nombreCorto": "Jeisson Vargas", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-09-15", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "67", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "7", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "55223", "nombre": "Andr\u00e9s Alejandro", "apellido": "Vilches Araneda", "nombreCorto": null, "ladoHabil": "derecho", "fechaNacimiento": "1992-01-14", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "80", "altura": "180", "apodo": "Andr\u00e9s Vilches", "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "9", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "47815", "nombre": "Juan Pablo", "apellido": "Vojvoda", "nombreCorto": "Juan Pablo Vojvoda", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1975-01-13", "horaNacimiento": null, "edad": "45", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "5", "#text": "DT"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}]}, "jugadoresDadosBaja": {"@cant": "2", "jugador": [{"@id": "24882", "nombre": "Pablo Nicol\u00e1s", "apellido": "Heredia Kovacic", "nombreCorto": "Pablo Heredia", "fechaBaja": "2020-01-10", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-06-11", "horaNacimiento": null, "peso": "83", "altura": "188", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "22", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "944", "@nombre": "San Luis", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "club"}, "localidad": null}, {"@id": "59740", "nombre": "Douglas Fabi\u00e1n", "apellido": "Estay Hermosilla", "nombreCorto": null, "fechaBaja": "2020-02-01", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1992-04-25", "horaNacimiento": null, "peso": null, "altura": null, "apodo": "Douglas Estay", "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "19", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "944", "@nombre": "San Luis", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "club"}, "localidad": null}]}}, {"@id": "157", "@nombre": "Uni\u00f3n Espa\u00f1ola", "@sigla": "UES", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@tipo": "club", "jugadores": {"@cant": "29", "jugador": [{"@id": "220430", "nombre": "Juan Jos\u00e9", "apellido": "Echave Turri", "nombreCorto": "Juan Jos\u00e9 Echave", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-01-24", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "68", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "12", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "24349", "nombre": "Diego Ignacio", "apellido": "S\u00e1nchez Carvajal", "nombreCorto": "Diego S\u00e1nchez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1987-05-08", "horaNacimiento": null, "edad": "32", "peso": "86", "altura": "184", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "17", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "68274", "nombre": "\u00c1lvaro Luis", "apellido": "Salazar Bravo", "nombreCorto": "\u00c1lvaro Salazar", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-03-24", "horaNacimiento": null, "edad": "27", "peso": "79", "altura": "185", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "1", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "47778", "nombre": "H\u00e1rold Oshkaly", "apellido": "Cummings Segura", "nombreCorto": "H\u00e1rold Cummings", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1992-03-01", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "92", "altura": "183", "apodo": "H\u00e1rold Cummings", "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "3", "pais": {"@paisId": "15", "#text": "Panam\u00e1"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "627", "@nombre": "Panam\u00e1", "@paisId": "15", "@paisNombre": "Panam\u00e1", "@paisSigla": "PAN", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "75032", "nombre": "Juan Pablo", "apellido": "G\u00f3mez Vidal", "nombreCorto": "Juan Pablo G\u00f3mez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-05-11", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "81", "altura": "182", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "7", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "117289", "nombre": "Nicol\u00e1s Ram\u00f3n", "apellido": "Mancilla Hidalgo", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-10-07", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "70", "altura": "179", "apodo": "Nicol\u00e1s Mancilla", "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "4", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "101127", "nombre": "Luis Alberto", "apellido": "Pav\u00e9z Mu\u00f1oz", "nombreCorto": "Luis Pavez Mu\u00f1oz", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-09-17", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "67", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "6", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "246314", "nombre": "Jonathan", "apellido": "Villagra", "nombreCorto": "Jonathan Villagra", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-03-28", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "72", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "43693", "nombre": "Misael Aldair", "apellido": "D\u00e1vila Carvajal", "nombreCorto": "Misael D\u00e1vila", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-07-17", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "67", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "10", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "163517", "nombre": "Felipe Luciano", "apellido": "Fritz Sald\u00edas", "nombreCorto": "Felipe Fritz", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-09-23", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "73", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "11", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "223089", "nombre": "Benjam\u00edn Ignacio", "apellido": "Galdames Mill\u00e1n", "nombreCorto": "Benjam\u00edn Galdames", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-02-24", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "61", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "27", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "188370", "nombre": "Thomas Ignacio", "apellido": "Galdames Mill\u00e1n", "nombreCorto": "Thomas Galdames", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-11-20", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "81", "altura": "177", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "26", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "8158", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "87442", "nombre": "Mario Ignacio", "apellido": "Larenas D\u00edaz", "nombreCorto": "Mario Larenas", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-07-27", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "65", "altura": "174", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "19", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "224456", "nombre": "Mauro Jes\u00fas", "apellido": "Maureira Maureira", "nombreCorto": "Mauro Maureira", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-06-01", "horaNacimiento": null, "edad": "18", "peso": "69", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "23", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "33316", "nombre": "Jonathan Yuli\u00e1n", "apellido": "Mej\u00eda Chaverra", "nombreCorto": "Yuli\u00e1n Mej\u00eda", "ladoHabil": "izquierdo", "fechaNacimiento": "1990-07-28", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "79", "altura": "184", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "20", "pais": {"@paisId": "7", "#text": "Colombia"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "193688", "nombre": "V\u00edctor Felipe", "apellido": "M\u00e9ndez Obando", "nombreCorto": "V\u00edctor M\u00e9ndez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-09-23", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "66", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "8", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "132163", "nombre": "Ignacio Antonio", "apellido": "Nu\u00f1ez Estrada", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-01-15", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "65", "altura": "170", "apodo": "Ignacio Nu\u00f1ez", "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "28", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "206848", "nombre": "Carlos Alonso Enrique", "apellido": "Palacios N\u00fa\u00f1ez", "nombreCorto": "Carlos Palacios", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-07-20", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "75", "altura": "181", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "13", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "122145", "nombre": "Luis Antonio", "apellido": "Pavez Contreras", "nombreCorto": "Luis Pavez Contreras", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1988-06-25", "horaNacimiento": null, "edad": "31", "peso": "70", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "15", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "75162", "nombre": "Mario An\u00edbal", "apellido": "Sandoval Toro", "nombreCorto": "Mario Sandoval", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-07-24", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "66", "altura": "165", "apodo": "Mario Sandoval", "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "5", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "225106", "nombre": "Jeremy Nicol\u00e1s", "apellido": "Silva Gonz\u00e1lez", "nombreCorto": "Jeremy Silva", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-02-08", "horaNacimiento": null, "edad": "19", "peso": "67", "altura": "170", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "16", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "180096", "nombre": "Agustin", "apellido": "Volker Vergara", "nombreCorto": "Agust\u00edn Volker", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-02-09", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "80", "altura": "191", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "25", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "99635", "nombre": "Rafael Daniel", "apellido": "Arace Gargaro", "nombreCorto": "Rafael Arace", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-05-22", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "72", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "24", "pais": {"@paisId": "13", "#text": "Venezuela"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "78935", "nombre": "Mauro Andr\u00e9s", "apellido": "Caballero Aguilera", "nombreCorto": "Mauro Caballero", "ladoHabil": "izquierdo", "fechaNacimiento": "1994-10-08", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": "72", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "9", "pais": {"@paisId": "10", "#text": "Paraguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1665", "@nombre": "Paraguay", "@paisId": "10", "@paisNombre": "Paraguay", "@paisSigla": "PAR", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "210397", "nombre": "Daniel Esteban", "apellido": "Castro Santib\u00e1\u00f1ez", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-04-27", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": "65", "altura": "169", "apodo": "Daniel Castro", "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "50284", "nombre": "Cristian Mart\u00edn", "apellido": "Palacios Ferreira", "nombreCorto": "Cristian Palacios", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-09-02", "horaNacimiento": null, "edad": "29", "peso": "73", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "14", "pais": {"@paisId": "12", "#text": "Uruguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "217127", "nombre": "Basti\u00e1n Jean", "apellido": "Y\u00e1\u00f1ez Miranda", "nombreCorto": "Basti\u00e1n Y\u00e1\u00f1ez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2001-06-21", "horaNacimiento": null, "edad": "18", "peso": "72", "altura": "173", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "30", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "14313", "nombre": "Ronald Hugo", "apellido": "Fuentes", "nombreCorto": "Ronald Fuentes", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1969-06-22", "horaNacimiento": null, "edad": "50", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "5", "#text": "DT"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "246590", "nombre": "Juan Pablo", "apellido": "Ojeda", "nombreCorto": "Juan Pablo Ojeda", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": null, "horaNacimiento": null, "edad": null, "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "5", "#text": "DT"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}]}, "jugadoresDadosBaja": {"@cant": "1", "jugador": {"@id": "128606", "nombre": "Jos\u00e9 Manuel", "apellido": "Aj\u00e1 Livchich", "nombreCorto": "Jos\u00e9 Manuel Aj\u00e1", "fechaBaja": "2020-02-05", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1993-05-10", "horaNacimiento": null, "peso": "84", "altura": "193", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "18", "pais": {"@paisId": "12", "#text": "Uruguay"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "5036", "@nombre": "Minnesota United", "@paisId": "14", "@paisNombre": "Estados Unidos", "@paisSigla": "USA", "@tipo": "club"}, "localidad": null}}}, {"@id": "76", "@nombre": "Universidad de Chile", "@sigla": "UCH", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@tipo": "club", "jugadores": {"@cant": "27", "jugador": [{"@id": "199565", "nombre": "Crist\u00f3bal Alejandro", "apellido": "Campos V\u00e9liz", "nombreCorto": "Crist\u00f3bal Campos", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-08-27", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "82", "altura": "185", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "12", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "188624", "nombre": "Fernando Carlos", "apellido": "De Paul", "nombreCorto": "Fernando De Paul", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-04-25", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "84", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "1", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "105805", "nombre": "Nelson Francisco", "apellido": "Espinoza D\u00edaz", "nombreCorto": null, "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-09-22", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "84", "altura": "190", "apodo": "Nelson Espinoza", "rol": {"@idRol": "1", "#text": "Arquero"}, "camiseta": "29", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "46968", "nombre": "Augusto Sebasti\u00e1n", "apellido": "Barrios Silva", "nombreCorto": "Augusto Barrios", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1991-10-03", "horaNacimiento": null, "edad": "28", "peso": "74", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "8", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "18851", "nombre": "Jean Andr\u00e9 Emanuel", "apellido": "Beausejour Coliqueo", "nombreCorto": "Jean Beausejour", "ladoHabil": "izquierdo", "fechaNacimiento": "1984-06-01", "horaNacimiento": null, "edad": "35", "peso": "83", "altura": "178", "apodo": "Jean Beausejour", "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "15", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "109305", "nombre": "Diego Andr\u00e9s", "apellido": "Carrasco Mu\u00f1oz", "nombreCorto": "Diego Carrasco", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-05-25", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "72", "altura": "176", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "3", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "54666", "nombre": "Luis Ignacio", "apellido": "Casanova", "nombreCorto": "Luis Casanova", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1992-07-01", "horaNacimiento": null, "edad": "27", "peso": "80", "altura": "182", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "17", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "134699", "nombre": "Luis Enrique", "apellido": "Del Pino Mago", "nombreCorto": "Luis Del Pino Mago", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-09-15", "horaNacimiento": null, "edad": "25", "peso": "80", "altura": "184", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "14", "pais": {"@paisId": "13", "#text": "Venezuela"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "173", "@nombre": "Venezuela", "@paisId": "13", "@paisNombre": "Venezuela", "@paisSigla": "VEN", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "15253", "nombre": "Osvaldo Alexis", "apellido": "Gonz\u00e1lez Sep\u00falveda", "nombreCorto": "Osvaldo Gonz\u00e1lez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1984-08-10", "horaNacimiento": null, "edad": "35", "peso": "80", "altura": "182", "apodo": "Osvaldo Gonz\u00e1lez", "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "4", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "237809", "nombre": "Daniel", "apellido": "Navarrete", "nombreCorto": "Daniel Navarrete", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-04-17", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "77", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "26", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "54275", "nombre": "Mat\u00edas Nicol\u00e1s", "apellido": "Rodr\u00edguez", "nombreCorto": "Mat\u00edas Rodr\u00edguez", "ladoHabil": "derecho", "fechaNacimiento": "1986-04-14", "horaNacimiento": null, "edad": "34", "peso": "75", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "6", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "21", "@nombre": "Argentina", "@paisId": "1", "@paisNombre": "Argentina", "@paisSigla": "ARG", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "144232", "nombre": "Pablo Mauricio", "apellido": "Ar\u00e1nguiz Salazar", "nombreCorto": "Pablo Ar\u00e1nguiz", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-03-17", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "65", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "22", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "8158", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "114533", "nombre": "Fernando Nicol\u00e1s", "apellido": "Cornejo Miranda", "nombreCorto": "Fernando Cornejo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1995-12-26", "horaNacimiento": null, "edad": "24", "peso": "65", "altura": "174", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "23", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "68036", "nombre": "Gonzalo Alejandro", "apellido": "Espinoza", "nombreCorto": "Gonzalo Espinoza", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-04-09", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "76", "altura": "178", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "21", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "200891", "nombre": "Sebastian Paolo", "apellido": "Galani Villegas", "nombreCorto": "Sebasti\u00e1n Galani", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-08-17", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "72", "altura": "177", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "7", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "128800", "nombre": "Jimmy Antonio", "apellido": "Mart\u00ednez Ruiz", "nombreCorto": "Jimmy Mart\u00ednez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1997-01-26", "horaNacimiento": null, "edad": "23", "peso": "71", "altura": "175", "apodo": "Jimmy Mart\u00ednez", "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "30", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "603", "nombre": "Walter Dami\u00e1n", "apellido": "Montillo", "nombreCorto": "Walter Montillo", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1984-04-14", "horaNacimiento": null, "edad": "36", "peso": "71", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "10", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "21", "@nombre": "Argentina", "@paisId": "1", "@paisNombre": "Argentina", "@paisSigla": "ARG", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "170240", "nombre": "Mauricio Gerardiny", "apellido": "Morales Olivares", "nombreCorto": "Mauricio Morales", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-01-07", "horaNacimiento": null, "edad": "20", "peso": "69", "altura": "169", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "32", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1668", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "168544", "nombre": "Camilo Andr\u00e9s", "apellido": "Moya Carre\u00f1o", "nombreCorto": "Camilo Moya", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1998-03-19", "horaNacimiento": null, "edad": "22", "peso": "71", "altura": "169", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "13", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "8158", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "225628", "nombre": "Luis", "apellido": "Rojas Zamora", "nombreCorto": "Luis Rojas", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2002-03-06", "horaNacimiento": null, "edad": "18", "peso": "82", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "27", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1668", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "25453", "nombre": "Jonathan Fabi\u00e1n", "apellido": "Zacar\u00eda", "nombreCorto": "Jonathan Zacar\u00eda", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1990-02-06", "horaNacimiento": null, "edad": "30", "peso": "76", "altura": "172", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "3", "#text": "Volante"}, "camiseta": "11", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "245945", "nombre": "Sim\u00f3n Alberto", "apellido": "Contreras Valenzuela", "nombreCorto": "Sim\u00f3n Contreras", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2002-03-29", "horaNacimiento": null, "edad": "18", "peso": "74", "altura": "175", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "31", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "201180", "nombre": "Nicol\u00e1s Basti\u00e1n", "apellido": "Guerra Ruz", "nombreCorto": "Nicol\u00e1s Guerra", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-01-09", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "65", "altura": "174", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "19", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "8158", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "69335", "nombre": "\u00c1ngelo Jos\u00e9", "apellido": "Henr\u00edquez Iturra", "nombreCorto": "\u00c1ngelo Henr\u00edquez", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1994-04-13", "horaNacimiento": null, "edad": "26", "peso": "77", "altura": "171", "apodo": "\u00c1ngelo Henr\u00edquez", "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "9", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "159", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "3064", "nombre": "Joaqu\u00edn Oscar", "apellido": "Larrivey", "nombreCorto": "Joaqu\u00edn Larrivey", "ladoHabil": "derecho", "fechaNacimiento": "1984-08-20", "horaNacimiento": null, "edad": "35", "peso": "81", "altura": "187", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "20", "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "", "@nombre": "", "@paisId": "", "@paisNombre": "", "@paisSigla": "", "@tipo": ""}, "localidad": null}, {"@id": "176740", "nombre": "C\u00e9sar Franco", "apellido": "Lobos Asman", "nombreCorto": "Franco Lobos", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1999-02-22", "horaNacimiento": null, "edad": "21", "peso": "74", "altura": "180", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "4", "#text": "Delantero"}, "camiseta": "18", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "8158", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}, {"@id": "4258", "nombre": "H\u00e9ctor Hern\u00e1n", "apellido": "Caputto G\u00f3mez", "nombreCorto": "Hern\u00e1n Caputto", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "1974-10-06", "horaNacimiento": null, "edad": "45", "peso": null, "altura": null, "apodo": null, "rol": {"@idRol": "5", "#text": "DT"}, "camiseta": null, "pais": {"@paisId": "1", "#text": "Argentina"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "1668", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}]}, "jugadoresDadosBaja": {"@cant": "1", "jugador": {"@id": "170239", "nombre": "Lucas Basti\u00e1n", "apellido": "Alarc\u00f3n Ancapi", "nombreCorto": "Lucas Alarc\u00f3n", "fechaBaja": "2020-02-01", "ladoHabil": null, "fechaNacimiento": "2000-03-05", "horaNacimiento": null, "peso": "78", "altura": "183", "apodo": null, "rol": {"@idRol": "2", "#text": "Defensor"}, "camiseta": "16", "pais": {"@paisId": "6", "#text": "Chile"}, "provincia": null, "clubActual": {"@id": "635", "@nombre": "Chile", "@paisId": "6", "@paisNombre": "Chile", "@paisSigla": "CHI", "@tipo": "seleccion"}, "localidad": null}}}]}}